{"translation-revision-date":"2022-12-06 16:01:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"This post was shared to <span>%1$s<\/span> and <span>%2$s<\/span>.":["Acest articol a fost partajat pe <span>%1$s<\/span> \u0219i <span>%2$s<\/span>."],"%s social follower":["%s urm\u0103ritor pe media social\u0103","%s urm\u0103ritori pe media social\u0103","%s de urm\u0103ritori pe media social\u0103"],"%s email subscriber":["%s abonat prin email","%s abona\u021bi prin email","%s de abona\u021bi prin email"],"This post will reach <span>%1$s<\/span> and <span>%2$s<\/span>.":["Acest articol va ajunge pe <span>%1$s<\/span> \u0219i <span>%2$s<\/span>."],"Write a title\u2026":["Scrie un titlu..."],"SEO Title":["Titlu SEO"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Dac\u0103 selectezi, un tag \u201enoindex\u201d va indica motoarelor de c\u0103utare s\u0103 nu includ\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103 \u00een rezultatele de c\u0103utare. Aceast\u0103 pagin\u0103 va fi \u00eenl\u0103turat\u0103 \u0219i din h\u0103r\u021bile site Jetpack."],"Hide page from search engines":["Ascunde pagina pentru motoarele de c\u0103utare"],"Jetpack SEO":["Jetpack SEO"],"It's recommended to use less than %d characters in this field.":["Este recomandat s\u0103 folose\u0219ti mai pu\u021bin de %d caractere \u00een acest c\u00e2mp."],"Email Connection":["Conexiune prin email"],"Customize the view after form submission:":["Personalizeaz\u0103 vizualizarea dup\u0103 trimiterea formularului:"],"Submission Settings":["Set\u0103ri trimiteri"],"View and export your form responses here.":["Aici vizualizezi \u0219i expor\u021bi r\u0103spunsurile la formulare."],"Learn more about customizing forms.":["Afl\u0103 mai multe despre personalizarea formularelor."],"Explore Form Patterns":["Exploreaz\u0103 modelele de formular"],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["\u00cencepe s\u0103 construie\u0219ti un formular select\u00e2nd unul dintre aceste \u0219abloane de formulare sau caut\u0103 mai multe formulare \u00een biblioteca cu modele:"],"Where to find your Salesforce Organization ID":["Unde g\u0103se\u0219ti ID-ul organiza\u021biei Salesforce"],"Invalid Organization ID. Should be a 15 - 18 characters long alphanumeric string.":["ID-ul organiza\u021biei nu este valid. Trebui s\u0103 fie un \u0219ir alfanumeric cu 15 - 18 caractere."],"Enter the Salesforce organization ID to send Leads to.":["Introdu ID-ul organiza\u021biei Salesforce la care s\u0103 trimi\u021bi clien\u021bi poten\u021biali."],"Enter your Organization ID":["Introdu ID-ul organiza\u021biei"],"Organization ID":["ID organiza\u021bie"],"Salesforce":["Salesforce"],"New lead received from your website":["Client poten\u021bial nou pe site-ul t\u0103u web"],"Company":["Companie"],"Job Title":["Func\u021bie"],"Last Name":["Nume"],"First Name":["Prenume"],"Business Email":["Adres\u0103 email pentru afaceri"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["Adaug\u0103 un formular web-to-lead Salesforce pe site-ul t\u0103u"],"Salesforce Lead Form":["Formular web-to-lead Salesforce"],"Optional - not visible to viewers":["Op\u021bional - nu sunt vizibile pentru vizitatori"],"Title of the Form":["Titlul formularului"],"View Form Responses":["Vezi R\u0103spunsuri la formulare"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["Administrezi \u0219i expor\u021bi r\u0103spunsurile la formulare \u00een administrarea WP:"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Arat\u0103-le vizitatorilor un exemplu de tip de con\u021binut a\u0219teptat. Sau las\u0103 gol."],"Placeholder text":["Text substituent"],"Manage Responses":["Administreaz\u0103 r\u0103spunsurile"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["Ai r\u0103spunsurile la formularele trimise \u00een coresponden\u021ba prin email:"],"Dropdown Field":["C\u00e2mp list\u0103 derulant\u0103"],"Single Choice (Radio)":["O singur\u0103 variant\u0103 (radio)"],"Multiple Choice (Checkbox)":["Mai multe variante (bif\u0103)"],"Terms Consent":["Consim\u021b\u0103m\u00e2nt pentru termeni"],"Multi-line Text Field":["C\u00e2mp text cu mai multe r\u00e2nduri"],"Phone Number Field":["C\u00e2mp num\u0103r de telefon"],"URL Field":["C\u00e2mp URL"],"Email Field":["C\u00e2mp email"],"Name Field":["C\u00e2mp nume"],"Text Input Field":["C\u00e2mp introducere text"],"Remove Social Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea pentru Social"],"Replace Social Image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea pentru Social"],"Set Social Image":["Stabile\u0219te imaginea pentru Social"],"You have %d share remaining. <upgradeLink>Upgrade now<\/upgradeLink> to share more.":["\u021ai-a r\u0103mas numai o partajare. <upgradeLink>Actualizeaz\u0103 acum<\/upgradeLink> ca s\u0103 faci mai multe partaj\u0103ri.","\u021ai-au r\u0103mas %d partaj\u0103ri. <upgradeLink>Actualizeaz\u0103 acum<\/upgradeLink> ca s\u0103 faci mai multe partaj\u0103ri.","\u021ai-au r\u0103mas %d de partaj\u0103ri. <upgradeLink>Actualizeaz\u0103 acum<\/upgradeLink> ca s\u0103 faci mai multe partaj\u0103ri."],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Trimite-ne <a>p\u0103rerea ta despre VideoPress<\/a>"],"Your message has been sent":["Mesajul t\u0103u a fost trimis"],"Forms":["Formulare"],"One of your social connections is broken. Reconnect them on the <fixLink>connection management<\/fixLink> page.":["Una dintre conexiunile tale la media social\u0103 este deteriorat\u0103. Reconecteaz-o din pagina <fixLink>administrare conexiuni<\/fixLink>.","Unele dintre conexiunile tale la media social\u0103 sunt deteriorate. Reconecteaz\u0103-le din pagina <fixLink>administrare conexiuni<\/fixLink>.","Unele dintre conexiunile tale la media social\u0103 sunt deteriorate. Reconecteaz\u0103-le din pagina <fixLink>administrare conexiuni<\/fixLink>."],"Video description":["Descriere video"],"Details":["Detalii"],"Uploading (%s%%)":["\u00cencarc (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["\u00centrerupt (%s%%)"],"Donation":["Dona\u021bie"],"Subscription":["Abonament"],"Yearly Donation":["Dona\u021bie anual\u0103"],"Yearly Subscription":["Abonament anual"],"Monthly Donation":["Dona\u021bie lunar\u0103"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Sau folose\u0219te unul dintre blocurile noastre pentru a crea un bloc propriu."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["\u00cencepe prin alegerea unuia dintre modelele noastre sugerate pentru aranjament."],"Prompt visitors to purchase your products and subscriptions with a group of buttons.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 cumpere produse \u0219i abonamente cu un grup de butoane."],"Payment Buttons":["Butoane de plat\u0103"],"You'll need to upgrade your plan to use the Payment Buttons block.":["Pentru a folosi blocul Butoane de plat\u0103, trebuie s\u0103-\u021bi actualizezi planul."],"Explore more customization options.":["Vezi mai multe op\u021biuni de personalizare."],"Done":["Gata"],"Upload Complete!":["\u00cenc\u0103rcarea a fost finalizat\u0103!"],"Video poster (optional)":["Poster video (op\u021bional)"],"Video title":["Titlu video"],"select a custom one":["selecteaz\u0103 unul personalizat"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["A\u0219a va ar\u0103ta videoul. Folose\u0219te caruselul pentru a alege un poster sau <a>selecteaz\u0103 unul personalizat<\/a>."],"Payment Block list":["List\u0103 cu blocuri pentru pl\u0103\u021bi"],"Check the recommended video settings.":["Vezi set\u0103rile recomandate pentru videouri."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatul videoului pe care l-ai \u00eenc\u0103rcat nu este acceptat."],"Video Privacy":["Confiden\u021bialitate videouri"],"Follow the site privacy setting":["Urm\u0103re\u0219te setarea confiden\u021bialitate site"],"Video can be viewed by anyone":["Videoul poate fi v\u0103zut de oricine"],"Mark this subscription as a donation":["Marcheaz\u0103 acest abonament drept o dona\u021bie"],"Mark this payment plan as a donation":["Marcheaz\u0103 acest plan de plat\u0103 drept o dona\u021bie"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Butonul va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un plan de plat\u0103 valid."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ai configurat un plan de plat\u0103 invalid pentru acest bloc."],"Enable customers to pick their own amount":["Permite clien\u021bilor s\u0103 aleag\u0103 o sum\u0103 proprie"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Public"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Implicit\u0103 pentru site"],"Restrict views to members of this site":["Restric\u021bioneaz\u0103 vizualiz\u0103rile numai pentru membrii acestui site"],"block search term\u0004pay":["pl\u0103te\u0219te"],"block search term\u0004paid":["pl\u0103tit"],"block search term\u0004money":["bani"],"block search term\u0004earn":["c\u00e2\u0219tig\u0103"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea abonamentului."],"Successfully created subscription":["Am creat cu succes abonamentul"],"Successfully created payment plan":["Am creat cu succes planul de plat\u0103"],"Subscription requires a valid price":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Payment plan requires a valid price":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Subscription requires a name":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Payment plan requires a name":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Saving subscription\u2026":["Salvez abonamentul..."],"Saving payment plan\u2026":["Salvez planul de plat\u0103..."],"Manage your payment plans.":["Administreaz\u0103-\u021bi planurile de plat\u0103."],"Select a subscription":["Selecteaz\u0103 un abonament"],"Payment plan not found":["Nu am g\u0103sit planul de plat\u0103"],"Add a new payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103 nou"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Profit\u0103 de codul QR pentru a deschide articolul de pe diverse dispozitive."],"QR Code":["Cod QR"],"QR Post code":["Cod QR pentru articol"],"Get QR code":["Ia codul QR"],"Learn more about these blocks":["Afl\u0103 mai multe despre aceste blocuri"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Insereaz\u0103 butonul pentru pl\u0103\u021bi sau formularul pentru dona\u021bii - nu ai nevoie de niciun modul."],"Start accepting payments":["\u00cencepe s\u0103 accep\u021bi pl\u0103\u021bi"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u00eenc\u0103rc\u0103rii. Verific\u0103 conexiunea la re\u021bea."],"block search term\u0004Donations":["Dona\u021bii"],"Payment Button":["Buton de plat\u0103"],"block search term\u0004support":["suport"],"block search term\u0004paywall":["paywall"],"block search term\u0004gated":["intrare securizat\u0103"],"block search term\u0004exclusive":["exclusiv"],"Change view":["Schimb\u0103 vizualizarea"],"block search term\u0004checkout":["finalizare comand\u0103"],"Sell products and services or receive donations on your website":["Vinzi produse \u0219i servicii sau prime\u0219ti dona\u021bii pe site-ul t\u0103u"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["Te rog selecteaz\u0103 ce modalitate de plat\u0103 vrei s\u0103 adaugi."],"block search term\u0004tipping":["bac\u0219i\u0219"],"block search term\u0004sponsor":["sponsor"],"block search term\u0004recurring":["recurente"],"block search term\u0004non-profit":["nonprofit"],"block search term\u0004nonprofit":["nonprofit"],"block search term\u0004fundraiser":["eveniment caritabil"],"block search term\u0004fundraising":["str\u00e2ngere de fonduri"],"block search term\u0004ecommerce":["ecommerce"],"block search term\u0004donate":["doneaz\u0103"],"block search term\u0004debit card":["card de debit"],"block search term\u0004credit card":["card de credit"],"block search term\u0004contribution":["contribu\u021bie"],"block search term\u0004charity":["caritate"],"Donations Form":["Formular de dona\u021bii"],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Activeaz\u0103 modulul Jetpack CRM"],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Ai deja instalat modulul Jetpack CRM, dar nu este activat."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Po\u021bi salva contactele din formularele de contact Jetpack \u00een Jetpack CRM."],"Install Jetpack CRM":["Instaleaz\u0103 Jetpack CRM"],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["Te rog actualizeaz\u0103 la ultima versiune a modulului Jetpack CRM pentru a integra formularele tale de contact cu CRM."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103 la %s"],"Split":["\u00cemparte"],"Compact":["Compact"],"Subscribers can get notifications through email or <ExternalLink>the Reader app<\/ExternalLink>.":["Abona\u021bii pot primi notific\u0103ri prin email sau prin <ExternalLink>aplica\u021bia Reader<\/ExternalLink>."],"Allow readers to receive a newsletter with future posts in their inbox.":["Permite cititorilor s\u0103 primeasc\u0103 prin email un buletin de \u0219tiri cu articolele viitoare."],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Editeaz\u0103 mesajul de afi\u0219at c\u00e2nd un utilizator se aboneaz\u0103."],"Success message":["Mesaj pentru succes"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Acesta va r\u0103m\u00e2ne ascuns p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd exist\u0103 cel pu\u021bin un abonat."],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Typography":["Tipografice"],"Border":["Chenar"],"Button Text":["Text buton"],"Button Background":["Fundal buton"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s cititor<\/span> este abonat.","<span>%s cititori<\/span> sunt abona\u021bi.","<span>%s de cititori<\/span> sunt abona\u021bi."],"Type your email\u2026":["Tasteaz\u0103 emailul t\u0103u..."],"Guest View":["Vizualizare vizitatori"],"Remove block and keep content":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul \u0219i p\u0103streaz\u0103 con\u021binutul"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Butonul de abonare va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un abonament valid."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ai configurat un abonament invalid pentru acest bloc."],"Subscription not found":["Nu am g\u0103sit abonamentul"],"Embed a Descript Item.":["\u00cenglobeaz\u0103 un element Descript.com."],"descript":["descript"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou cu VideoPress."],"Share Your Content Again":["Partajeaz\u0103 con\u021binutul din nou"],"Re-sharing your content":["Partajeaz\u0103 din nou con\u021binutul"],"Sharing is disabled":["Partajarea este dezactivat\u0103"],"Share when publishing":["Partajeaz\u0103 c\u00e2nd publici"],"Change track":["Schimb\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Select track":["Selecteaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Deleting":["\u0218tergere"],"Colors adapt to the video as it plays":["Culorile se adapteaz\u0103 pe m\u0103sur\u0103 ce videoul este redat"],"Match video":["Se potrivesc cu videoul"],"Progress Bar Colors":["Culori pentru bara de progres"],"Allow download":["Permite desc\u0103rcarea"],"Button tooltip text\u0004mute":["opre\u0219te sonorul"],"Button tooltip text\u0004unmute":["porne\u0219te sonorul"],"Button tooltip text\u0004play":["redare"],"Button tooltip text\u0004pause":["pauz\u0103"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Afi\u0219eaz\u0103 op\u021biunea de desc\u0103rcare \u0219i permite vizitatorilor s\u0103 descarce acest video"],"Connect to Google Photos":["Conecteaz\u0103-te la Fotografii Google"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Pentru a \u00eencepe, conecteaz\u0103-\u021bi site-ul la biblioteca ta Fotografii Google."],"More information.":["Mai multe informa\u021bii."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Aceast\u0103 func\u021bionalitate este pentru site-urile care folosesc planul %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Pentru a re-partaja un articol, trebuie s\u0103 actualizezi la planul %s"],"Upgrade now":["Actualizeaz\u0103 acum"],"paid":["pl\u0103tit"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Folose\u0219te acest instrument pentru a partaja articolele pe toate conturile tale din media social\u0103."],"Share this post on all your enabled social media accounts by clicking on the share post button.":["Partajeaz\u0103 acest articol pe toate conturile tale din media social\u0103 d\u00e2nd clic pe butonul pentru partajarea articolelor."],"This post will be shared on all your enabled social media accounts the moment you publish the post.":["\u00cen momentul \u00een care publici articolul, el va fi distribuit pe toate conturile tale din media social\u0103 pe care le ai activate."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["\u00ce\u021bi partajezi articolele dup\u0103 ce te conectezi la conturile tale din media social\u0103."],"Share post":["Partajeaz\u0103 articolul"],"You must publish your post before you can share it.":["\u00cenainte de a partaja articolul, trebuie s\u0103-l publici."],"Post shared":["Am partajat articolul"],"Unable to share the Post":["Nu pot s\u0103 partajez articolul"],"Write a message for your audience here.":["Scrie aici un mesaj pentru publicul t\u0103u."],"Embed a SmartFrame Image.":["\u00cenglobeaz\u0103 o imagine SmartFrame."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["\u00cencarc\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Error: %s":["Eroare: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Exist\u0103 deja un fi\u0219ier muzical pentru acea limb\u0103 \u0219i acel gen."],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Allowed formats: %s":["Formate permise: %s"],"File":["Fi\u0219ier"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Content to dowload before the video is played":["Con\u021binut de desc\u0103rcat \u00eenainte ca videoul s\u0103 fie redat"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Red\u0103 videoul \u00een-linie, \u00een loc de ecran \u00eentreg pe dispozitivele mobile"],"Display the video playback controls":["Afi\u0219eaz\u0103 comenzile pentru redarea videoului"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reporne\u0219te videoul dup\u0103 ce a fost redat"],"Start playing the video as soon as the page loads":["\u00cencepe redarea videoului dup\u0103 ce pagina se \u00eencarc\u0103"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not\u0103: desc\u0103rcarea automat\u0103 a videourilor poate crea probleme dac\u0103 sunt afi\u0219ate mai multe videouri pe aceea\u0219i pagin\u0103."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Nu am g\u0103sit coordonatele adresei cerute. Afi\u0219ez loca\u021bia implicit\u0103. Po\u021bi s\u0103 adaugi loca\u021bia manual."],"Join my Mailchimp audience":["Al\u0103tur\u0103-te publicului meu pe Mailchimp"],"Jetpack Logo":["Logo Jetpack"],"Skip upload":["Sari peste \u00eenc\u0103rcare"],"Upload transcript":["\u00cencarc\u0103 transcrierea"],"Invalid transcript file extension.":["Extensie invalid\u0103 pentru fi\u0219ierul cu transcrierea."],"Invalid transcript file type.":["Tip de fi\u0219ier (transcriere) invalid."],"Invalid transcript file size.":["Dimensiune invalid\u0103 pentru fi\u0219ierul cu transcrierea."],"Transcript file not found.":["Nu am g\u0103sit fi\u0219ierul cu transcrierea."],"Accepted file formats:":["Formate acceptate pentru fi\u0219iere:"],"Upload a transcript file or create a conversation with blank content.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier cu transcrierea sau creeaz\u0103 o conversa\u021bie f\u0103r\u0103 con\u021binut."],"Transcript format not supported":["Formatul transcrierii nu este acceptat"],"Transcript content is empty":["Transcrierea nu are con\u021binut"],"Preview unavailable in site editor.":["Previzualizarea nu este disponibil\u0103 \u00een editorul de site-uri."],"Remove Hours":["\u00cenl\u0103tur\u0103 orele"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Mai \u00eent\u00e2i, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul t\u0103u WordPress.com."],"Play Inline":["Redare \u00een-linie"],"Message Heading":["Subtitlu mesaj"],"Replace Image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Press escape to exit.":["Apas\u0103 tasta Esc pentru a ie\u0219i."],"Press space to play.":["Apas\u0103 tasta spa\u021biu pentru a reda."],"Press space to pause.":["Apas\u0103 tasta spa\u021biu pentru a face o pauz\u0103."],"You are currently playing a story.":["Acum, redai o nara\u021biune."],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Retry":["Re\u00eencearc\u0103"],"We couldn't find that episode in your feed. If you just published the episode, please try creating the post again in a few minutes.":["Nu am g\u0103sit acel episod \u00een fluxul t\u0103u. Dac\u0103 tocmai ai publicat episodul, te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103 creezi din nou articolul peste c\u00e2teva minute."],"Seamlessly turn this post into a podcast episode with Anchor - and let readers listen to your post.":["Cu Anchor, transformi perfect acest articol \u00eentr-un episod de podcast - \u0219i le permi\u021bi cititorilor s\u0103-\u021bi asculte articolul."],"Podcast episode dialogue":["Dialog din episodul podcast"],"Podcast episode transcription":["Transcriere din episodul podcast"],"Speaker 3":["Invitatul 3"],"Speaker 2":["Invitatul 2"],"Speaker 1":["Invitatul 1"],"Podcast episode summary":["Rezumat pentru din episodul podcast"],"Podcast episode title":["Titlu pentru din episodul podcast"],"noun: summary of a podcast episode\u0004Summary":["Rezumat"],"block search term\u0004participant":["participant"],"Podcast episode":["Episod podcast"],"Set timestamp":["Seteaz\u0103 datarea"],"Skip forward":["Sari \u00eenainte"],"Jump back":["Sari \u00eenapoi"],"Add timestamp":["Adaug\u0103 datare"],"hour (long form)\u0004Hour":["Or\u0103"],"hour (short form)\u0004Hour":["Or\u0103"],"Speaker":["Invitat"],"Speaker name":["Nume invitat"],"Log in":["Autentificare"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii care s-au abonat s\u0103 se autentifice printr-o leg\u0103tur\u0103 de tipul buton (care este vizibil\u0103 numai pentru utilizatorii dezautentifica\u021bi)."],"Premium Content login button":["Buton de autentificare pentru con\u021binutul premium"],"Border settings":["Set\u0103ri chenar"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 acceseze con\u021binutul premium cu ajutorul unui grup de leg\u0103turi de tipul buton."],"Premium Content buttons":["Butoane pentru con\u021binutul premium"],"The container for all content shown to subscribers.":["Containerul pentru \u00eentreg con\u021binutul de afi\u0219at abona\u021bilor."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Adaug\u0103 con\u021binut aici \u0219i va fi vizibil numai pentru abona\u021bii t\u0103i."],"Subscriber Content":["Con\u021binut pentru abona\u021bi"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Containerul pentru \u00eentreg con\u021binutul de afi\u0219at vizitatorilor site-ului care nu sunt abona\u021bi."],"Read more of this content when you subscribe today.":["Cite\u0219ti mai multe din acest con\u021binut dac\u0103 te abonezi azi."],"Subscribe to get access":["Aboneaz\u0103-te pentru a avea acces"],"Restrict access to your content for paying subscribers.":["Restric\u021bioneaz\u0103 accesul la con\u021binutul t\u0103u pentru abona\u021bii care pl\u0103tesc."],"Monthly Subscription":["Abonament lunar"],"There was an error when adding the payment plan.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea planului de plat\u0103."],"Subscriber View":["Vizualizare abona\u021bi"],"Add subscription":["Adaug\u0103 abonament"],"Interval":["Interval"],"Premium Content":["Con\u021binut premium"],"Manage your subscriptions.":["Administreaz\u0103-\u021bi abonamentele."],"Add a new subscription":["Adaug\u0103 un abonament nou"],"block search term\u0004speaker":["invitat"],"block search term\u0004dialogue":["dialog"],"block search term\u0004transcription":["transcriere"],"Wounded it is, but with the eyes of a lady.":["Este r\u0103nit\u0103, dar de ochii unei doamne."],"I thought thy heart had been wounded with the claws of a lion.":["Am crezut c\u0103 inima ta a fost r\u0103nit\u0103 de ghearele unui leu."],"It is my arm.":["Este bra\u021bul meu."],"O, my dear Orlando, how it grieves me to see thee wear thy heart in a scarf!":["O, dragul meu Orlando, c\u00e2t de mult m\u0103 \u00eentristeaz\u0103 s\u0103 te v\u0103d c\u0103 \u00ee\u021bi por\u021bi inima \u00eentr-o e\u0219arf\u0103!"],"Shakespeare text":["Text din Shakespeare"],"Speakers":["Invita\u021bi"],"Country code":["Cod de \u021bar\u0103"],"Episode":["Episod"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care viziteaz\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103 o singur\u0103 dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 cel pu\u021bin o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d de ori."],"Connect Stripe":["Conecteaz\u0103 Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Evaluare"],"Video File Settings":["Set\u0103ri fi\u0219iere video"],"Save colors":["Salveaz\u0103 culorile"],"Progress":["Progres"],"Loaded":["\u00cenc\u0103rcat"],"Main":["Principal"],"block search term\u0004day month year":["zi, lun\u0103, an"],"Skip Forward":["Sari \u00eenainte"],"Jump Back":["Sari \u00eenapoi"],"Write dialogue\u2026":["Scrie dialogul..."],"Timestamp":["Datare"],"Create a dialogue paragraph, setting the participant with an optional timestamp.":["Creeaz\u0103 un paragraf de dialog, set\u00e2nd participantul cu o datare op\u021bional\u0103."],"Dialogue":["Dialog"],"Short for Second\u0004Sec":["sec."],"Short for Minute\u0004Min":["min."],"Column":["Coloan\u0103"],"Row":["R\u00e2nd"],"Transcription":["Transcriere"],"block search term\u0004conversation":["conversa\u021bii"],"Create a transcription of a speech or conversation, with any number of participants, using dialogue blocks.":["Creeaz\u0103 o transcriere a unui discurs sau a unei conversa\u021bii, cu orice num\u0103r de participan\u021bi, folosind blocurile Dialog."],"Conversation":["Conversa\u021bie"],"verb: remove item from a list\u0004Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Remove participant":["\u00cenl\u0103tur\u0103 participantul"],"Create a podcast episode":["Creeaz\u0103 un episod de podcast"],"Convert to audio":["Converte\u0219te \u00een audio"],"Show Episode Title":["Arat\u0103 titlul episodului"],"Share the content of this post as a Twitter thread.":["Partajeaz\u0103 con\u021binutul acestui articol ca un fir de discu\u021bii Twitter."],"Twitter Thread":["Fir de discu\u021bii pe Twitter"],"Share a link to this post to Twitter.":["Partajeaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la acest articol pe Twitter."],"Single Tweet":["Un singur twit"],"Click here to purchase.":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra."],"Click here to purchase":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Introdu textul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare, leg\u0103tura este folosit\u0103 ca alternativ\u0103 c\u00e2nd butonul PayPal nu poate fi utilizat (de exemplu, emailuri, PAM etc.)"],"Purchase link text":["Text pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare"],"Play story":["Red\u0103 nara\u021biunea"],"Slide %d, currently selected":["Acum, este selectat diapozitivul %d"],"Twitter profile image":["Imagine de profil Twitter"],"Twitter settings":["Set\u0103ri Twitter"],"None of the content in this post could be transformed into tweets, it may be better to share as a single tweet.":["Nimic din con\u021binutul acestui articol nu poate fi transformat \u00een twituri, ar fi mai bine s\u0103-l distribui ca un singur twit."],"This post will create a Twitter thread more than 20 tweets long.":["Acest articol va crea un fir de discu\u021bii Twitter cu peste 20 de twituri."],"Only the first 100 tweets of this post will be published in the Twitter thread.":["Vor fi publicate numai primele 100 de twituri din acest articol \u00een firul de discu\u021bii Twitter."],"This block is not exportable to Twitter":["Acest bloc nu este exportabil pe Twitter"],"Links will be posted seperately.":["Leg\u0103turile vor fi publicate separat."],"Twitter removes all text formatting.":["Twitter \u00eenl\u0103tur\u0103 toate format\u0103rile pentru text."],"Twitter displays the first four images.":["Twitter afi\u0219eaz\u0103 primele patru imagini."],"This thread can be read here:":["Acest fir de discu\u021bii poate fi citit aici:"],"The rest of this thread can be read here:":["Restul acestui fir de discu\u021bii poate fi citit aici:"],"Account Name":["Nume cont"],"A thread \u2b07\ufe0f":["Un fir de discu\u021bii \u2b07\ufe0f"],"Open Creative Mail settings":["Deschide set\u0103rile Open Creative Mail"],"Store contact form submissions in your CRM.":["Stocheaz\u0103 trimiterile formularului de contact \u00een CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Contactele din acest formular vor fi stocate \u00een Jetpack CRM."],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["Modulul Jetpack CRM este instalat, dar are o versiune nevalid\u0103."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Po\u021bi integra acest formular de contact cu Jetpack CRM activ\u00e2nd extensia Formulare Jetpack CMR."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Extensia Formulare Jetpack CMR trebuie s\u0103 fie activat\u0103 de un administrator al site-ului."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Activeaz\u0103 extensia Formulare Jetpack"],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["Extensia Formulare Jetpack CMR a e\u0219uat la activare. Mesajul de eroare a fost \u201e<error \/>\u201d."],"Embed a Loom video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Loom."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Social Previews":["Previzualiz\u0103ri sociale"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previzualizezi cum va ar\u0103ta pe re\u021belele de socializare \u0219i \u00een c\u0103utarea Google."],"Open Social Previews":["Deschide Previzualiz\u0103ri sociale"],"Google Search":["C\u0103utare Google"],"Custom amount":["Sum\u0103 personalizat\u0103"],"Tier %d":["Nivel %d"],"Change currency":["Schimb\u0103 moneda"],"Choose an amount":["Alege o sum\u0103"],"Ask for consent":["Cere consim\u021b\u0103m\u00e2ntul"],"Add a privacy checkbox":["Adaug\u0103 o bif\u0103 pentru confiden\u021bialitate"],"Mention that you can email":["Men\u021bioneaz\u0103 c\u0103 po\u021bi trimite emailuri"],"Permission to email":["Permisiune pentru a trimite emailuri"],"Consent Settings":["Set\u0103ri consim\u021b\u0103m\u00e2nt"],"Add %s consent message\u2026":["Adaug\u0103 mesajul pentru consim\u021b\u0103m\u00e2ntul %s..."],"Newsletter Integration":["Integrare Buletin de \u0219tiri"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Totul este configurat pentru marketingul emailurilor cu Creative Mail."],"Activate Creative Mail Plugin":["Activeaz\u0103 modulul Creative Mail"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["Pentru a \u00eencepe s\u0103 trimi\u021bi campanii prin email, activeaz\u0103 modulul Creative Mail pentru WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Instaleaz\u0103 modulul Creative Mail"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["Pentru a \u00eencepe s\u0103 trimi\u021bi campanii prin email, instaleaz\u0103 modulul Creative Mail pentru WordPress."],"Activating\u2026":["Activez..."],"Installing\u2026":["Instalez..."],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Instalarea modulului a e\u0219uat. <b \/> Pentru cerin\u021be detaliate, te rog consult\u0103 <a>informa\u021biile despre modul<\/a>."],"Add email permission request":["Adaug\u0103 cererea permisiune email"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Deja colectezi emailurile contactelor tale. De ce nu te asiguri c\u0103 ai permisiunea s\u0103 le trimi\u021bi \u0219i emailuri?"],"A simple way to collect information from folks visiting your site.":["O modalitate simpl\u0103 de a colecta informa\u021bii de la vizitatorii site-ului t\u0103u."],"Newsletter Sign-up":["\u00cenregistrare pentru buletin de \u0219tiri"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Redirec\u021bionez..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Premium Block":["Bloc premium"],"Disconnect from Google Photos":["Deconecteaz\u0103-te din Fotografii Google"],"Upgrade your plan to upload audio":["Pentru a \u00eenc\u0103rca fi\u0219iere audio, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Upgrade your plan to use video covers":["Pentru a folosi coperte video, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Consent":["Consim\u021b\u0103m\u00e2nt"],"Can we send you an email from time to time?":["Putem s\u0103-\u021bi trimitem un email din c\u00e2nd \u00een c\u00e2nd?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Dac\u0103 ne trimi\u021bi informa\u021biile, ne dai permisiunea s\u0103-\u021bi trimitem emailuri. Te po\u021bi dezabona oric\u00e2nd."],"Add an interactive story.":["Adaug\u0103 o nara\u021biune interactiv\u0103."],"block search term\u0004video":["video"],"block search term\u0004story":["nara\u021biune"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Trage imagini \u0219i videouri, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Story":["Nara\u021biune"],"Edit Story":["Editeaz\u0103 nara\u021biunea"],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Colectezi dona\u021bii unice sau periodice: lunare sau anuale."],"Could not load data from WordPress.com.":["Nu am putut s\u0103 \u00eencarc datele din WordPress.com."],"Loading data\u2026":["\u00cencarc datele..."],"Donations":["Dona\u021bii"],"One-Time":["Unic\u0103"],"Write a message\u2026":["Scrie un mesaj..."],"View donation earnings":["Vezi c\u00e2\u0219tigurile din dona\u021bii"],"Show custom amount option":["Arat\u0103 op\u021biunea sum\u0103 personalizat\u0103"],"Show annual donations":["Arat\u0103 dona\u021biile anuale"],"Show monthly donations":["Arat\u0103 dona\u021biile lunare"],"Donate yearly":["Doneaz\u0103 anual"],"Donate monthly":["Doneaz\u0103 lunar"],"Donate":["Doneaz\u0103"],"Your contribution is appreciated.":["Apreciem contribu\u021bia ta."],"Or enter a custom amount":["Sau introdu o sum\u0103 personalizat\u0103"],"Make a yearly donation":["F\u0103 o dona\u021bie anual\u0103"],"Make a monthly donation":["F\u0103 o dona\u021bie lunar\u0103"],"Make a one-time donation":["F\u0103 o dona\u021bie unic\u0103"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"CRM Integration":["Integrare CRM"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Any Month":["Orice lun\u0103"],"Specific Month\/Year":["O anumit\u0103 lun\u0103\/un anumit an"],"Play":["Redare"],"Exit Fullscreen":["Ie\u0219i din ecranul complet"],"Unroll":["Deruleaz\u0103"],"Import the entire Twitter thread directly into this post.":["Import\u0103 \u00eentregul fir de pe Twitter direct \u00een acest articol."],"Twitter thread successfully imported":["Firul de pe Twitter a fost importat cu succes"],"We were unable to verify that this Twitter thread was published on a Twitter account belonging to you. Please ensure you have permission to reproduce it before publishing.":["Nu am putut verifica dac\u0103 acest fir de pe Twitter a fost publicat pe un cont Twitter care \u00ee\u021bi apar\u021bine. \u00cenainte de a-l publica, te rog asigur\u0103-te c\u0103 ai permisiunea de a-l copia \u0219i reproduce."],"We were unable to get any content from this tweet.":["Nu am putut s\u0103 preluam con\u021binutul din acest twit."],"background color name\u0004White":["Alb"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp luminos"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp \u00eentunecat"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp verde"],"WhatsApp Button Settings":["Set\u0103ri buton WhatsApp"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["C\u00e2nd este atins butonul, ar trebui deschis\u0103 o fil\u0103 nou\u0103 dac\u0103 vizitatorul nu are instalat\u0103 aplica\u021bia WhatsApp?"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Primul mesaj implicit care va fi trimis de vizitatori c\u00e2nd folosesc acest buton."],"Default First Message":["Primul mesaj implicit"],"Please enter a valid phone number.":["Te rog s\u0103 introduci un num\u0103r valid de telefon."],"Your phone number\u2026":["Num\u0103rul t\u0103u de telefon..."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Introdu num\u0103rul de telefon pe care \u00eel folose\u0219ti pe WhatsApp \u0219i la care vrei s\u0103 fii contactat."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 un mesaj pe WhatsApp prin atingerea unui buton."],"Chat on WhatsApp":["Discu\u021bii pe WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Bun\u0103, am g\u0103sit informa\u021biile tale WhatsApp pe site-ul t\u0103u web."],"keyword\u0004support":["suport"],"keyword\u0004contact":["contact"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 mesaje prin atingerea unui buton."],"Send A Message":["Trimite un mesaj"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 mesaje pe WhatsApp prin atingerea unui buton."],"WhatsApp Button":["Buton WhatsApp"],"block search term\u0004repeat":["repetare"],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["Buton care \u00ee\u021bi permite s\u0103 vinzi produse \u0219i abonamente."],"You'll need to upgrade your plan to use the Payments block.":["Pentru a folosi blocul Pl\u0103\u021bi, trebuie s\u0103-\u021bi actualizezi planul."],"Payments":["Pl\u0103\u021bi"],"One-Time Payment":["Plat\u0103 unic\u0103"],"Add payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103"],"block search term\u0004payments":["pl\u0103\u021bi"],"block search term\u0004simple":["simplu"],"Checkbox Settings":["Set\u0103ri bife"],"Select Media":["Selecteaz\u0103 elementele media"],"Select Images":["Selecteaz\u0103 imagini"],"Select Image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Pexels Free Photos":["Fotografii gratuite Pexels"],"Google Photos":["Fotografii Google"],"Add Filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Media Type":["Tip de element media"],"Remove Filter":["\u00cenl\u0103tur\u0103 filtrul"],"Videos":["Videouri"],"Images":["Imagini"],"Favorites":["Favorite"],"Filter by time period":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 perioada de timp"],"Inserting\u2026":["Inserez..."],"Load More":["\u00cencarc\u0103 mai multe"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Regret, dar nu s-a potrivit nimic cu criteriul t\u0103u de c\u0103utare."],"Inserting Image\u2026":["Inserez imaginea..."],"Awaiting authorization":["A\u0219tept autorizarea"],"WordPress.com Connections":["Conexiuni WordPress.com"],"Google Security page":["Pagin\u0103 de securitate Google"],"You can remove the connection in either of these places:":["Po\u021bi \u00eenl\u0103tura conexiunea \u00een oricare din aceste locuri:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecteaz\u0103 elementul media pe care vrei s\u0103-l inserezi \u00een editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Dup\u0103 ce elementul media este copiat \u0219i inserat, vei fi redirec\u021bionat la editor."],"Select media":["Selecteaz\u0103 un element media"],"Inserting media":["Inserez elementul media"],"Last 12 months":["Ultimele 12 luni"],"Last 6 months":["Ultimele 6 luni"],"Last 30 days":["Ultimele 30 de zile"],"Last 7 days":["Ultimele 7 zile"],"Any time":["Oric\u00e2nd"],"Weddings":["Nun\u021bi"],"Travel":["C\u0103l\u0103torie"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfie"],"Pets":["Animale de companie"],"Night":["Noapte"],"Landmarks":["Atrac\u021bii turistice"],"Houses":["Case"],"Holidays":["Vacan\u021be"],"Gardens":["Gr\u0103dini"],"Flowers":["Flori"],"Food":["M\u00e2ncare"],"Fashion":["Mod\u0103"],"Crafts":["Artizanat"],"Cityscapes":["Peisaje urbane"],"Birthdays":["Anivers\u0103ri"],"Arts":["Arte"],"Animals":["Animale"],"All categories":["Toate categoriile"],"Albums":["Albume"],"Photos":["Fotografii"],"Filters":["Filtre"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u00cen prezent, ai numai %s articol \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s articole \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s de articole \u00een contul t\u0103u Instagram."],"Example image":["Exemplu imagine"],"After":["Dup\u0103"],"Before":["\u00cenainte"],"block search term\u0004side by side":["unul l\u00e2ng\u0103 altul"],"block search term\u0004juxtapose":["juxtapunere"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["Compar\u0103 dou\u0103 imagini cu un carusel. Func\u021bioneaz\u0103 foarte bine cu imagini de aceea\u0219i dimensiune."],"Image Compare":["Comparare imagini"],"Write caption":["Scrie textul asociat"],"Image after":["Imagine dup\u0103"],"Image before":["Imagine \u00eenainte"],"Above and below":["Deasupra \u0219i dedesubt"],"Side by side":["Unul l\u00e2ng\u0103 altul"],"Orientation":["Orientare"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. Bun venit la exemplu de podcast"],"2. Interview with a special guest":["2. Interviu cu un invitat special"],"3. Our third episode":["3. Al treilea episod al nostru"],"Jetpack Example Podcast":["Exemplu podcast Jetpack"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Felicit\u0103ri! Acum site-ul t\u0103u este conectat la Stripe. Po\u021bi \u00eencepe s\u0103 prime\u0219ti bani!"],"Remove button margin":["\u00cenl\u0103tur\u0103 marginea butonului"],"Place button on new line":["Plaseaz\u0103 butonul pe o linie nou\u0103"],"Show subscriber count":["Arat\u0103 num\u0103rul de abona\u021bi"],"Space Between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Space Inside":["Spa\u021biu \u00een interior"],"Border Weight":["Grosime chenar"],"Border Color":["Culoare chenar"],"Button Text Color":["Culoare text buton"],"Button Background Color":["Culoare fundal buton"],"Sign Up":["\u00cenregistrare"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 automat\u0103 \u0219i actualizat\u0103 a ultimelor articole din fluxul t\u0103u Instagram."],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Substituent ultimele articole Instagram"],"Loading your connections\u2026":["\u00cencarc conexiunile..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Dac\u0103 e\u0219ti autentificat acum pe Instagram de pe acest dispozitiv, mai \u00eent\u00e2i trebuie s\u0103 te deconectezi din cont."],"Add a new account":["Adaug\u0103 un cont nou"],"Latest Instagram Posts":["Ultimele articole Instagram"],"Checked by default":["Bifat implicit"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["Un ID unic care poate fi folosit \u00een CSS sau ca o ancor\u0103."],"Unique CSS ID":["ID CSS unic"],"Does this field have to be completed for the form to be submitted?":["Trebuie completat acest c\u00e2mp pentru ca formularul s\u0103 fie trimis?"],"Field is required":["C\u00e2mpul este obligatoriu"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Ajusteaz\u0103 l\u0103\u021bimea c\u00e2mpului pentru a include mai multe c\u00e2mpuri pe o singur\u0103 linie."],"Field Width":["L\u0103\u021bime c\u00e2mp"],"Choose a subject line that you recognize as an email from your website.":["Alege un subiect pe care s\u0103-l recuno\u0219ti ca un email de pe site-ul t\u0103u."],"Enter a subject":["Introdu un subiect"],"Email address to send to":["Adresa de email de la care trimi\u021bi"],"New feedback received from your website":["Am primit impresii noi de pe site-ul t\u0103u web"],"Send Feedback":["Trimite-ne impresii"],"How could we improve?":["Ce am putea \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi?"],"5 - Excellent":["5 - excelent"],"4 - Good":["4 - bun"],"3 - Average":["3 - mediu"],"2 - Poor":["2 - slab"],"1 - Very Bad":["1 - foarte prost"],"Please rate our website":["Te rog evalueaz\u0103-ne site-ul web"],"Add a Feedback form to your page":["Adaug\u0103 un formular pentru impresii pe pagina ta"],"Feedback Form":["Formular pentru impresii"],"A new appointment booked from your website":["A fost f\u0103cut\u0103 o programare nou\u0103 de pe site-ul t\u0103u web"],"Book Appointment":["F\u0103 o programare"],"Notes":["Note"],"Afternoon":["Dup\u0103 amiaz\u0103"],"Morning":["Diminea\u021b\u0103"],"Add an Appointment booking form to your page":["Adaug\u0103 un formular de programare pe pagina ta"],"Appointment Form":["Formular de programare"],"A new registration from your website":["Un nou\u0103 \u00eenregistrare de pe site-ul t\u0103u web"],"Friend or Family":["Prieteni sau familie"],"TV":["TV"],"Social Media":["Media social\u0103"],"Search Engine":["Motoare de c\u0103utare"],"How did you hear about us?":["Ce ai auzit despre noi?"],"Add a Registration form to your page":["Adaug\u0103 un formular de \u00eenregistrare pe pagina ta"],"Registration Form":["Formular de \u00eenregistrare"],"A new RSVP from your website":["Un nou formular RSVP de pe site-ul t\u0103u web"],"Send RSVP":["Trimite RSVP"],"Other Details":["Alte detalii"],"Attending?":["Participi?"],"Add an RSVP form to your page":["Adaug\u0103 un formular RSVP pe pagina ta"],"RSVP Form":["Formular RSVP"],"Contact Us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Add a contact form to your page.":["Adaug\u0103 un formular de contact pe pagina ta."],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Image Spacing (px)":["Spa\u021biu \u00eentre imagini (px)"],"Account":["Cont"],"Connect to Instagram":["Conecteaz\u0103-te la Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectez..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecteaz\u0103-te la Instagram pentru a \u00eencepe s\u0103-\u021bi partajezi imaginile."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u00cen prezent, nu ai niciun articol \u00een contul t\u0103u Instagram."],"No images were found in your Instagram account.":["Nu g\u0103sit nicio imagine \u00een contul t\u0103u Instagram."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Cu blocul OpenTable po\u021bi s\u0103 ai probleme de afi\u0219are dac\u0103 folose\u0219ti stilul s\u0103u \u201emare\u201d cu altceva dec\u00e2t alinierea \u201emare\u201d sau \u201ecomplet\u0103\u201d. De asemenea, stilul de afi\u0219are mare poate s\u0103 nu func\u021bioneze bine pe ecranele mai mici."],"Button":["Buton"],"Background & Text Color":["Culoare fundal \u0219i text"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["A ap\u0103rut o eroare nea\u0219teptat\u0103 \u00een playerul Podcast. Re\u00eenc\u0103rcarea acestei pagini ar putea rezolva problema."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Playerul Podcast nu poate fi afi\u0219at deoarece set\u0103rile navigatorului t\u0103u nu permit redarea sunetelor \u00een paginile web. Po\u021bi schimba asta \u00een set\u0103rile navigatorului, la \u201eOp\u021biuni Internet\u201d. \u00cen fila \u201eAvansate\u201d, trebuie s\u0103 bifezi caseta de l\u00e2ng\u0103 \u201eRed\u0103 sunete \u00een paginile web\u201d din sec\u021biunea \u201eMultimedia\u201d. Dup\u0103 ce ai bifat, te rog apas\u0103 pe \u201eAplic\u0103\u201d \u0219i apoi re\u00eencarc\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Selecteaz\u0103 un episod pentru a-l reda \u00een playerul audio."],"Playlist: %s":["List\u0103 de redare: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Eroare: episod indisponibil - deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Loading: %s":["\u00cencarc: %s"],"Paused":["Oprit"],"track":["fi\u0219ier muzical"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Eroare:"],"block search term\u0004linked":["legat"],"block search term\u0004pins":["pins"],"block search term\u0004pinboard":["pinboard"],"block search term\u0004dates":["date"],"block search term\u0004buy":["cump\u0103r\u0103"],"block search term\u0004tickets":["bilete"],"block search term\u0004mosaic":["mozaic"],"block search term\u0004circle":["cerc"],"block search term\u0004maps":["h\u0103r\u021bi"],"Number of Columns":["Num\u0103r de coloane"],"Number of Posts":["Num\u0103r de articole"],"Select your Instagram account:":["Selecteaz\u0103-\u021bi contul Instagram:"],"block search term\u0004audio":["audio"],"Select and play episodes from a single podcast.":["Selecteaz\u0103 \u0219i red\u0103 episoade dintr-un singur podcast."],"Loading podcast feed\u2026":["\u00cencarc fluxul pentru podcast-uri..."],"Secondary Color":["Culoare secundar\u0103"],"Primary Color":["Culoare principal\u0103"],"Show Episode Description":["Arat\u0103 descrierea episodului"],"Show Cover Art":["Arat\u0103 coperta"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Podcast settings":["Set\u0103ri podcast"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Edit Podcast Feed URL":["Editeaz\u0103 URL-ul fluxului pentru podcast-uri"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Introdu URL-ul fluxului RSS pentru podcast-uri."],"Podcast Player":["Player de podcast-uri"],"Open in a new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Episode unavailable. ":["Episod indisponibil."],"Playing:":["Redare:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introdu termenii de c\u0103utare, de exemplu categoria..."],"block search term\u0004memberships":["afilieri"],"block search term\u0004subscriptions":["abonamente"],"Minimum allowed price is %s.":["Pre\u021bul minim admis este %s."],"block search term\u0004social":["social"],"block search term\u0004advertisement":["publicitate"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Ascunde acest bloc pentru vizitatorii site-ului de pe dispozitive mobile."],"Hide on mobile":["Ascunde pe mobil"],"Embed a Google Calendar":["\u00cenglobeaz\u0103 un Calendar Google"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Plaseaz\u0103 mai jos codul de \u00eenglobare pe care l-ai copiat din Calendar Google"],"Google Calendar":["Calendar Google"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activeaz\u0103 permisiunile pentru calendarul pe care vrei s\u0103-l partajezi"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introdu URL-ul sau iframe-ul pentru a-l \u00eengloba aici..."],"Google Calendar URL or iframe":["URL sau iframe Calendar Google"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Calendarul nu a putut fi \u00eenglobat. Verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul de \u00eenglobare. Te rog re\u021bine, trebuie s\u0103 folose\u0219ti \u201eURL-ul public\u201d sau \u201eCodul de \u00eenglobare\u201d, altfel \u201eLeg\u0103tura partajabil\u0103\u201d nu va func\u021biona."],"block search term\u0004working day":["zi lucr\u0103toare"],"Revue Username":["Reexamineaz\u0103 numele de utilizator"],"Show last name field.":["Arat\u0103 c\u00e2mpul nume."],"Show first name field.":["Arat\u0103 c\u00e2mpul prenume."],"Need help finding your Revue username?":["Ai nevoie de ajutor pentru a-\u021bi g\u0103si numele de utilizator Revue?"],"Add Form":["Adaug\u0103 formular"],"Enter your Revue username here\u2026":["Introdu aici numele t\u0103u de utilizator Revue..."],"Enter your Revue username.":["Introdu numele t\u0103u de utilizator Revue."],"block search term\u0004mailing list":["list\u0103 de emailuri"],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Adaug\u0103 un formular de abonare pentru buletinul t\u0103u de \u0219tiri Revue."],"Revue":["Revue"],"Background":["Fundal"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Aboneaz\u0103-te"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"block search term\u0004appointments":["program\u0103ri"],"block search term\u0004calendar":["calendar"],"block search term\u0004purchase":["cump\u0103rare"],"block search term\u0004products":["produse"],"block search term\u0004commerce":["comer\u021b"],"block search term\u0004restaurant":["restaurant"],"block search term\u0004reservation":["rezervare"],"block search term\u0004booking":["rezervare"],"block search term\u0004events":["evenimente"],"Find it on Mapbox":["G\u0103se\u0219te-l pe Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Op\u021bional, po\u021bi introduce tokenul t\u0103u de acces."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite vizitatorilor s\u0103 afi\u0219eze harta pe un ecran complet."],"Show Fullscreen Button":["Arat\u0103 butonul Ecran complet"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite h\u0103r\u021bii s\u0103 stocheze derularea \u0219i s\u0103 m\u0103reasc\u0103 sau s\u0103 mic\u0219oreze."],"Scroll to zoom":["Deruleaz\u0103 pentru a m\u0103ri\/mic\u0219ora"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Nivelul implicit de m\u0103rire\/mic\u0219orare nu poate fi modificat c\u00e2nd exist\u0103 doi sau mai mul\u021bi indicatori pe hart\u0103."],"Zoom level":["Nivel de m\u0103rire\/mic\u0219orare"],"Map Settings":["Set\u0103ri hart\u0103"],"Marker Color":["Culoare indicator"],"Add a marker":["Adaug\u0103 un indicator"],"block search term\u0004square":["p\u0103trat"],"block search term\u0004columns":["coloane"],"Rounded corners":["Col\u021buri rotunjite"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Grow":["Dezvolt\u0103"],"Earn":["C\u00e2\u0219tig\u0103"],"Enter your last name":["Introdu numele t\u0103u"],"Last name":["Nume"],"Enter your first name":["Introdu prenumele t\u0103u"],"First name":["Prenume"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Podcast-ul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"Hide event type details":["Ascunde detaliile tipului de eveniment"],"Calendar settings":["Set\u0103ri calendar"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Inline":["\u00cen-linie"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introdu mai jos adresa web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 codul."],"Need help finding your embed code?":["Ai nevoie de ajutor pentru a g\u0103si codul de \u00eenglobare?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Adres\u0103 web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 cod..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Calendarul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["\u00cenglobeaz\u0103 un calendar pentru clien\u021bi pentru a face program\u0103ri"],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00cenregistreaz\u0103-te"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["\u00cenglobeaz\u0103 detaliile evenimentului Eventbrite \u0219i finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Learn more about Eventbrite embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103rile Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introdu aici un URL eveniment pentru a-l \u00eengloba..."],"Eventbrite URL":["URL Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un eveniment Eventbrite pentru a \u00eengloba finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Eventbrite Checkout":["Finalizare plat\u0103 Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tip de \u00eenglobare"],"Button & Modal":["Buton \u0219i modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplu de finalizare plat\u0103 Eventbrite \u00een pagin\u0103"],"In-page Embed":["\u00cenglobare \u00een pagin\u0103"],"Outline":["Contur"],"Fill":["Umple"],"Border Radius":["Rotunjire chenar"],"Border Settings":["Set\u0103ri chenar"],"Open Table Preview %s":["Previzualizare OpenTable %s"],"Open in a new window":["Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"],"Styles":["Stiluri"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["\u00cencarc\u0103 piesa \u00eentr-un iFrame (recomamdat)"],"Sign up for OpenTable":["\u00cenregistreaz\u0103-te pe OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introdu numele restaurantului sau plaseaz\u0103 un cod de \u00eenglobare pentru piesa Rezerv\u0103ri OpenTable."],"OpenTable Reservation":["Rezerv\u0103ri OpenTable"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 aceast\u0103 \u00eenglobare este identic\u0103 cu cea din contul t\u0103u OpenTable"],"We ran into an issue":["Am dat peste o problem\u0103"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Permite vizitatorilor s\u0103 fac\u0103 o rezervare cu OpenTable"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Restaurant":["Restaurant","Restaurante","Restaurante"],"Button (210 x 113 pixels)":["Buton (210 x 113 pixeli)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Lat (840 x 150 pixeli)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["\u00cenalt (288 x 490 pixeli)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 pixeli)"],"Schedule time with me":["Programeaz\u0103 ora cu mine"],"Star Rating":["Evaluare pe stele"],"Learn about signup location tracking":["Afl\u0103 mai multe despre urm\u0103rirea loca\u021biei de \u00eenregistrare"],"website":["site web"],"Signup Field Value":["Valoare c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"SIGNUP":["\u00ceNREGISTRARE"],"Signup Field Tag":["Etichet\u0103 c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"Signup Location Tracking":["Urm\u0103rire loca\u021bie de \u00eenregistrare"],"Learn about groups":["Afl\u0103 mai multe despre grupuri"],"Mailchimp Groups":["Grupuri Mailchimp"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["\u00cenglobeaz\u0103 un pin, board sau utilizator Pinterest."],"button label\u0004Convert block to link":["Converte\u0219te blocul \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Pinterest URL":["URL Pinterest"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Color":["Culoare"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Highest rating":["Cea mai bun\u0103 evaluare"],"block style\u0004Outlined":["Conturat"],"block style\u0004Filled":["Completat"],"block search term\u0004review":["recenzie"],"block search term\u0004rating":["evaluare"],"block search term\u0004star":["stea"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Evaluezi filme, c\u0103r\u021bi, c\u00e2ntece, re\u021bete - orice po\u021bi clasifica."],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Adecvat pentru colectarea dona\u021biilor sau pl\u0103\u021bilor pentru produse \u0219i servicii."],"View my plan":["Vezi planul meu"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum un plan pl\u0103tit."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum planul %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru vizitatorii care au vizitat pagina de cel pu\u021bin trei ori."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Acest bloc va fi ascuns pentru vizitatorii t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd te conectezi la Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Pentru a folosi acest bloc pe site, conecteaz\u0103-te la Stripe"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown este o sintax\u0103 de formatare a textului care este transformat\u0103 \u00een HTML. Po\u021bi _accentua_ textul sau **\u00eel faci aldin** cu doar c\u00e2teva caractere."],"Try Markdown":["\u00cencearc\u0103 Markdown"],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Take flight in ultimate comfort with this stylish t-shirt featuring the Jetpack logo.":["Rulezi confortabil cu acest tricou elegant care eviden\u021biaz\u0103 logoul Jetpack."],"Jetpack t-shirt":["Tricou Jetpack"],"Map Preview":["Previzualizare hart\u0103"],"Redirect Address":["Adres\u0103 de redirec\u021bionare"],"Message Text":["Text mesaj"],"Redirect to another webpage":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la o alt\u0103 pagin\u0103 web"],"Show a custom text message":["Arat\u0103 un mesaj text personalizat"],"Show a summary of submitted fields":["Arat\u0103 un rezumat al c\u00e2mpurilor trimise"],"On Submission":["La trimitere"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Serve\u0219te imagini folosind re\u021beaua de servere global\u0103 \u0219i rapid\u0103 oferit\u0103 de Jetpack."],"Go to slide %d":["Mergi la diapozitivul %d"],"Previous Slide":["Diapozitivul anterior"],"Next Slide":["Diapozitivul urm\u0103tor"],"Thank you for your submission!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim pentru contribu\u021bie!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Ai anulat conectarea site-ului t\u0103u la Stripe."],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster Image":["Imagine poster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Niciuna"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadate"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Subscribers":["Abona\u021bi"],"Select a payment plan":["Selecteaz\u0103 un plan de plat\u0103"],"Upgrade your plan":["Actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"%s \/ year":["%s\/an"],"%s \/ month":["%s\/lun\u0103"],"Read more about Payments and related fees.":["Cite\u0219te mai multe despre Pl\u0103\u021bi \u0219i taxele aferente."],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Lunar"],"SEO Description":["Descriere SEO"],"%d character":["Un caracter","%d caractere","%d de caractere"],"Write a description\u2026":["Scrie o descriere..."],"Shortlink":["Leg\u0103tur\u0103 scurt\u0103"],"block search term\u0004connected":["conectat"],"block search term\u0004embed":["\u00eenglobare"],"block search term\u0004similar content":["con\u021binut similar"],"Number of posts":["Num\u0103r de articole"],"Display context (category or tag)":["Afi\u0219eaz\u0103 contextul (categorie sau etichet\u0103)"],"Display thumbnails":["Afi\u0219eaz\u0103 miniaturi"],"Related Posts Settings":["Set\u0103ri Articole similare"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Grid View":["Vizualizare ca gril\u0103"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\u00cen \u201eF\u0103r\u0103 categorie\u201d"],"August 3, 2018":["3 august 2018"],"Icon for image":["Icon pentru imagine"],"Grey square":["P\u0103trat gri"],"Placeholder image":["Imagine substituent"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Previzualizare indisponibil\u0103: nu ai publicat suficiente articole cu con\u021binut similar."],"block search term\u0004newsletter":["buletin de \u0219tiri"],"block search term\u0004subscription":["abonament"],"A form enabling readers to join a Mailchimp audience.":["Un formular care le permite cititorilor s\u0103 se al\u0103ture publicului MailChimp."],"Write consent text":["Scrie textul consim\u021b\u0103m\u00e2ntului"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Po\u021bi edita substituentul emailului \u00een bara lateral\u0103."],"Manage Connection":["Administreaz\u0103 conexiunea"],"Mailchimp Connection":["Conexiune Mailchimp"],"Error text":["Text pentru eroare"],"Success text":["Text pentru succes"],"Processing text":["Procesez textul"],"Email Placeholder":["Substituent email"],"Text Elements":["Elemente de text"],"Re-check Connection":["Reverific\u0103 conexiunea"],"Set up Mailchimp form":["Ini\u021bializeaz\u0103 formularul MailChimp"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Pentru a \u00eencepe colectarea abona\u021bilor prin email, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul MailChimp \u0219i s\u0103 alegi publicul."],"Mailchimp":["MailChimp"],"Search for and insert an animated image.":["Caut\u0103 \u0219i insereaz\u0103 o imagine animat\u0103."],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004animated":["animat"],"GIF":["GIF"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Caut\u0103 un termen sau plaseaz\u0103 un URL Giphy"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Uploading\u2026":["\u00cencarc..."],"block search term\u0004follow":["urm\u0103re\u0219te"],"block search term\u0004signin":["autentificare"],"block search term\u0004subscribe":["abonare"],"Subscriber count unavailable":["Num\u0103rul de abona\u021bi este indisponibil"],"block search term\u0004visibility":["vizibilitate"],"block search term\u0004visitors":["vizitatori"],"block search term\u0004return":["\u00eentoarcere"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Controleaz\u0103 vizibilitatea blocului \u00een func\u021bie de c\u00e2t de des un vizitator a vizualizat pagina."],"Visit count threshold":["Prag num\u0103r de vizite"],"Please enter a valid number.":["Te rog introdu un num\u0103r valid."],"Repeat Visitor":["Vizitator repetat"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 pentru prima dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d de ori."],"Show before threshold":["Arat\u0103 \u00eenainte de prag"],"Show after threshold":["Arat\u0103 dup\u0103 prag"],"Learn all about WordAds":["Afl\u0103 totul despre WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["C\u00e2\u0219tigi bani prin ad\u0103ugarea unor reclame de \u00eenalt\u0103 calitate \u00een articolele tale"],"Ad":["Reclam\u0103"],"Pick an ad format":["Alege un format de reclam\u0103"],"Wide Skyscraper 160x600":["Zg\u00e2rie-nori lat 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Clasament pentru mobil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Clasament 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dreptunghi 300x250"],"block search term\u0004markup":["markup"],"block search term\u0004syntax":["sintax\u0103"],"block search term\u0004formatting":["formatare"],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Folose\u0219te caractere \u0219i semne de punctua\u021bie obi\u0219nuite pentru text, leg\u0103turi \u0219i liste."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Scrie _Markdown_ **aici**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Sigur vrei s\u0103 pleci de pe aceast\u0103 pagin\u0103?"],"block search term\u0004schedule":["program"],"block search term\u0004closing time":["or\u0103 de \u00eenchidere"],"block search term\u0004opening hours":["program de func\u021bionare"],"Display opening hours for your business.":["Afi\u0219eaz\u0103 programul de func\u021bionare pentru afacerea ta."],"Business Hours":["Program de func\u021bionare"],"Loading business hours":["\u00cencarc programul de func\u021bionare"],"Saturday":["S\u00e2mb\u0103t\u0103"],"Friday":["Vineri"],"Thursday":["Joi"],"Wednesday":["Miercuri"],"Tuesday":["Mar\u021bi"],"Monday":["Luni"],"Sunday":["Duminic\u0103"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["\u00cenchis"],"Open":["Deschide"],"Add Hours":["Adaug\u0103 ore"],"Closing":["\u00cenchis"],"Opening":["Deschis"],"Add an interactive slideshow.":["Adaug\u0103 o prezentare interactiv\u0103."],"block search term\u0004slider":["carusel"],"block search term\u0004gallery":["galerie"],"block search term\u0004image":["imagine"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Edit Slideshow":["Editeaz\u0103 prezentarea"],"Transition effect":["Efect de tranzi\u021bie"],"Effects":["Efecte"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Este selectat\u0103 op\u021biunea de accesibilitate Reduce mi\u0219carea, de aceea redarea automat\u0103 va fi dezactivat\u0103 \u00een acest navigator."],"Delay between transitions (in seconds)":["\u00cent\u00e2rziere \u00eentre tranzi\u021bii (\u00een secunde)"],"Autoplay between slides":["Redare automat\u0103 \u00eentre diapozitive"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Estompare"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Alunecare"],"The Swiper library could not be loaded.":["Biblioteca Swiper nu a putut fi \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"block search term\u0004sell":["v\u00e2nz\u0103ri"],"block search term\u0004shop":["magazin"],"Support reference":["Referin\u021b\u0103 pentru suport"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi butoane pentru pl\u0103\u021bi cu carduri de credit \u0219i debit cu o ini\u021bializare minim\u0103."],"Create one on PayPal":["Creeaz\u0103 unul pe PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introdu adresa de email asociat\u0103 contului t\u0103u PayPal. Nu ai un cont?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite oamenilor s\u0103 cumpere mai multe produse deodat\u0103"],"Currency":["Moned\u0103"],"Describe your item in a few words":["Descrie-\u021bi produsul \u00een c\u00e2teva cuvinte"],"Item name":["Nume produs"],"Invalid price.":["Pre\u021bul nu este valid."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Te rog adaug\u0103 un titlu scurt, astfel oamenii \u0219tiu pentru ce pl\u0103tesc."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Dac\u0103 vinzi ceva, \u00ee\u021bi trebuie o etichet\u0103 de pre\u021b. Adaug\u0103-le aici."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Pre\u021bul nu poate avea mai mult de o zecimal\u0103.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d zecimale.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d de zecimale."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["\u0218tim c\u0103 fiecare b\u0103nu\u021b conteaz\u0103, dar pre\u021burile nu pot s\u0103 aib\u0103 zecimale."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Pre\u021bul este negativ \u2014 introdu un num\u0103r pozitiv, astfel oamenii pot pl\u0103ti suma corect\u0103."],"Product Image":["Imagine produs"],"Edit Image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Pay with PayPal":["Pl\u0103te\u0219te cu PayPal"],"Set Token":["Seteaz\u0103 tokenul"],"Paste Token Here":["Plaseaz\u0103 tokenul aici"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localizeaz\u0103 \u0219i copiaz\u0103 tokenul de acces implicit. Apoi, plaseaz\u0103-l \u00een c\u00e2mpul de mai jos."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Creeaz\u0103 un cont sau autentific\u0103-te \u00een Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Pentru a folosi blocul Hart\u0103, ai nevoie de un token de acces."],"Remove Token":["\u00cenl\u0103tur\u0103 tokenul"],"Update Token":["Actualizeaz\u0103 tokenul"],"Mapbox Access Token":["Token de acces Mapbox"],"Markers":["Marcatori"],"Colors":["Culori"],"Show street names":["Arat\u0103 numele str\u0103zilor"],"Add a location":["Adaug\u0103 o loca\u021bie"],"Add marker":["Adaug\u0103 indicator"],"Add a marker\u2026":["Adaug\u0103 un marcator..."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Un rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Compact, but powerful. Add a select box with several items.":["Compact, dar puternic. Adaug\u0103 o caset\u0103 de selectare cu mai multe elemente."],"Dropdown":["List\u0103 derulant\u0103"],"Inspired by radios, only one radio item can be selected at a time. Add several radio button items.":["Av\u00e2nd la baz\u0103 butoanele radio, poate fi selectat numai un singur element radio. Adaug\u0103 mai multe elemente pentru butoanele radio."],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Choose":["Alege"],"People love options. Add several checkbox items.":["Oamenii au nevoie de op\u021biuni. Adaug\u0103 mai multe elemente de bifat."],"Choose Multiple":["Alege mai multe"],"Add a single checkbox.":["Adaug\u0103 o singur\u0103 bif\u0103."],"Accept":["Accept\u0103"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Let folks speak their mind. This text box is great for longer responses.":["Permite-le vizitatorilor s\u0103-\u0219i dezvolte ideile. Aceast\u0103 zon\u0103 de text este excelent\u0103 pentru r\u0103spunsuri mai lungi."],"Multiline text":["Text pe mai multe r\u00e2nduri"],"Add a phone number input.":["Adaug\u0103 o intrare pentru num\u0103rul de telefon."],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Telefon celular"],"The best way to set a date. Add a date picker.":["Cea mai bun\u0103 modalitate de a seta o dat\u0103. Adaug\u0103 un selector de dat\u0103."],"Calendar":["Calendar"],"Date Picker":["Selector de dat\u0103"],"Add an address input for a website.":["Adaug\u0103 o intrare pentru adres\u0103 pentru un site web."],"internet page":["pagin\u0103 de internet"],"Want to reply to folks? Add an email address input.":["Vrei s\u0103 le r\u0103spunzi vizitatorilor? Adaug\u0103 o intrare pentru adresa de email."],"mail":["coresponden\u021b\u0103"],"Introductions are important. Add an input for folks to add their name.":["Prezent\u0103rile sunt importante. Adaug\u0103 o intrare pentru vizitatorii ca s\u0103-\u0219i adauge numele."],"When you need just a small amount of text, add a text input.":["C\u00e2nd ai nevoie numai de pu\u021bin text, adaug\u0103 o intrare pentru text."],"block search term\u0004contact form":["formular de contact"],"block search term\u0004feedback":["impresii"],"A simple way to get feedback from folks visiting your site.":["O modalitate simpl\u0103 de a primi impresii de la vizitatorii site-ului t\u0103u."],"Add option":["Adaug\u0103 op\u021biune"],"Insert option":["Insereaz\u0103 op\u021biunea"],"Remove option":["\u00cenl\u0103tur\u0103 op\u021biunea"],"Write option\u2026":["Scrie op\u021biunea..."],"Field Settings":["Set\u0103ri c\u00e2mp"],"Set the placeholder text":["Seteaz\u0103 textul substituentului"],"Required":["Obligatoriu"],"Form":["Formular"],"Email subject line":["Subiect email"],"name@example.com":["nume@exemplu.com"],"Email address":["Adres\u0103 email"],"%s are not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s \u0219i %2$s nu sunt adrese de email valide."],"%s is not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Po\u021bi introduce mai multe adrese de email separate cu virgul\u0103."],"block search term\u0004address":["adres\u0103"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004email":["email"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email, un num\u0103r de telefon \u0219i o adres\u0103 fizic\u0103 cu markup \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit, pentru rezultate SEO mai bune."],"block search term\u0004cell":["celular"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi un num\u0103r de telefon cu o leg\u0103tur\u0103 \u201eD\u0103 clic pentru apelare\u201d generat\u0103 automat."],"Phone Number":["Num\u0103r de telefon"],"Phone number":["Num\u0103r de telefon"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email cu o leg\u0103tur\u0103 \u201ed\u0103 clic pe email\u201d generat\u0103 automat."],"block search term\u0004place":["loc"],"block search term\u0004direction":["direc\u021bie"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 fizic\u0103 cu Schema markup."],"Address":["Adres\u0103"],"Country":["\u021aar\u0103"],"Postal\/Zip Code":["Cod po\u0219tal (ZIP)"],"State\/Province\/Region":["Jude\u021b\/provincie\/regiune"],"City":["Ora\u0219"],"Address Line 3":["A treia linie a adresei"],"Address Line 2":["A doua linie a adresei"],"Street Address":["Strad\u0103"],"Link address to Google Maps":["Leag\u0103 adresa la H\u0103r\u021bi Google"],"Open address in Google Maps":["Deschide adresa \u00een H\u0103r\u021bi Google"],"Share this post":["Partajeaz\u0103 acest articol"],"%d character remaining":["%d caracter r\u0103mas","%d caractere r\u0103mase","%d de caractere r\u0103mase"],"Connect an account":["Conecteaz\u0103 un cont"],"block search term\u0004pictures":["fotografii"],"block search term\u0004photos":["fotografii"],"block search term\u0004images":["imagini"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-un aranjament placat elegant \u0219i bine organizat."],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Pl\u0103ci p\u0103trate"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Coloane placate"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Cercuri"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mozaic placat"],"Upload an image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Columns":["Coloane"],"Tiled Gallery settings":["Set\u0103ri galerii placate"],"Tiled Gallery":["Galerie placat\u0103"],"Edit Gallery":["Editeaz\u0103 galeria"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Pick an image filter":["Alege un filtru pentru imagini"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Negru \u0219i alb"],"image style\u0004Original":["Original"],"Likes and Sharing":["Aprecieri \u0219i partajare"],"Text Color":["Culoare text"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Delete Marker":["\u0218terge marcatorul"],"Marker Caption":["Text asociat marcator"],"Marker Title":["Titlu marcator"],"Terrain":["Teren"],"Satellite":["Satelit"],"Black and white":["Negru \u0219i alb"],"Basic":["De baz\u0103"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Adaug\u0103 o hart\u0103 interactiv\u0103 care arat\u0103 una sau mai multe loca\u021bii."],"block search term\u0004navigation":["navigare"],"block search term\u0004location":["loca\u021bie"],"block search term\u0004ads":["reclame"],"Map":["Hart\u0103"],"Closed":["\u00cenchis"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hopa! A fost o eroare \u0219i nu am putut s\u0103-\u021bi proces\u0103m abonamentul. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Success! You're on the list.":["Succes! E\u0219ti \u00een list\u0103."],"Processing\u2026":["Procesez..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Dac\u0103 dai clic pe trimite, e\u0219ti de acord s\u0103-\u021bi partajezi adresa de email cu proprietarul site-ului \u0219i MailChimp pentru a primi elemente de marketing, actualiz\u0103ri \u0219i alte emailuri de la proprietarul site-ului. Folose\u0219te leg\u0103tura de dezabonare din acele emailuri ca s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd la ele."],"Join my email list":["\u00censcrie-te \u00een lista mea de emailuri"],"Enter your email":["Introdu emailul t\u0103u"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Phone":["Telefon"],"Go to Sharing settings":["Mergi la set\u0103ri Partajare"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Pentru a continua s\u0103 func\u021bioneze, conexiunea ta LinkedIn trebuie s\u0103 fie reautentificat\u0103 - mergi la Partajare pentru a face asta."],"Invalid price":["Pre\u021bul nu este valid"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vrem s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 pl\u0103\u021bile ajung la tine, deci te rog adaug\u0103 o adres\u0103 de email."],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Send":["Trimite"],"People":["Persoane"],"Account Settings":["Set\u0103ri cont"],"View":["Vezi"],"Year":["An"],"Month":["Lun\u0103"],"Second":["Secund\u0103"],"Minute":["Minut"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Background Colors":["Culori fundal"],"Background Color":["Culoare fundal"],"verb\u0004Copy":["Copiaz\u0103"],"Copied!":["Copiat!"],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"images":["imagini"],"Landscapes":["Peisaje"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Disconnect your account":["Deconecteaz\u0103-\u021bi contul"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Contact Info":["Informa\u021bii de contact"],"Delete":["\u0218terge"],"Category":["Categorie"],"Visibility":["Vizibilitate"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Succes! A fost trimis un email pentru a-\u021bi confirma abonamentul. Te rog g\u0103se\u0219te emailul acum \u0219i d\u0103 clic pe \u201eConfirm\u0103 urm\u0103rirea\u201d pentru a \u00eencepe abonarea."],"Subscribe":["Abonare"],"Join %s other subscriber":["Al\u0103tur\u0103-te celuilalt abonat.","Al\u0103tur\u0103-te celorlal\u021bi %s abona\u021bi.","Al\u0103tur\u0103-te celorlal\u021bi %s de abona\u021bi."],"Submit":["Trimite"],"Slideshow":["Prezentare"],"Time":["Timp"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Close":["\u00cenchide"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can share your post:":["\u00cenainte de a ap\u0103sa pe Public\u0103, re\u00eemprosp\u0103teaz\u0103 urm\u0103toarele conexiuni pentru a te asigura c\u0103 po\u021bi s\u0103 partajezi articolul:"],"Connect":["Conectare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Email Address":["Adres\u0103 email"],"Title":["Titlu"],"Site icon":["Icon site"],"Related Posts":["Articole similare"],"Notifications":["Notific\u0103ri"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s\/%2$s"],"No":["Nu"],"Markdown":["Markdown"],"Show sharing buttons.":["Arat\u0103 butoanele de partajare."],"Show likes.":["Arat\u0103 aprecierile."],"Description":["Descriere"],"Price":["Pre\u021b"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"None":["Nimic"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Enter your email address":["Introdu adresa ta de email"],"Textarea":["Zon\u0103 text"],"Radio":["Buton radio"],"Checkbox":["Bif\u0103"],"Label":["Etichet\u0103"],"Yes":["Da"],"(required)":["(obligatoriu)"],"Contact Form":["Formular de contact"],"An error occurred. Please try again later.":["A ap\u0103rut o eroare. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu."],"Date":["Dat\u0103"],"Message":["Mesaj"],"Metadata":["Metadate"],"Email":["Email"],"Language":["Limb\u0103"],"Type":["Tip"],"Connect to WordPress.com":["Conectare la WordPress.com"],"Visit the post for more.":["Viziteaz\u0103 articolul pentru mai multe informa\u021bii."],"Edit":["Editeaz\u0103"],"e-mail":["email"],"Name":["Nume"],"Option":["Op\u021biune"],"All":["Toate"],"Search":["Caut\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-experimental.js"}}