{"translation-revision-date":"2022-12-06 16:01:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Email Connection":["Conexiune prin email"],"Customize the view after form submission:":["Personalizeaz\u0103 vizualizarea dup\u0103 trimiterea formularului:"],"Submission Settings":["Set\u0103ri trimiteri"],"View and export your form responses here.":["Aici vizualizezi \u0219i expor\u021bi r\u0103spunsurile la formulare."],"Learn more about customizing forms.":["Afl\u0103 mai multe despre personalizarea formularelor."],"Explore Form Patterns":["Exploreaz\u0103 modelele de formular"],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["\u00cencepe s\u0103 construie\u0219ti un formular select\u00e2nd unul dintre aceste \u0219abloane de formulare sau caut\u0103 mai multe formulare \u00een biblioteca cu modele:"],"Where to find your Salesforce Organization ID":["Unde g\u0103se\u0219ti ID-ul organiza\u021biei Salesforce"],"Invalid Organization ID. Should be a 15 - 18 characters long alphanumeric string.":["ID-ul organiza\u021biei nu este valid. Trebui s\u0103 fie un \u0219ir alfanumeric cu 15 - 18 caractere."],"Enter the Salesforce organization ID to send Leads to.":["Introdu ID-ul organiza\u021biei Salesforce la care s\u0103 trimi\u021bi clien\u021bi poten\u021biali."],"Enter your Organization ID":["Introdu ID-ul organiza\u021biei"],"Organization ID":["ID organiza\u021bie"],"Salesforce":["Salesforce"],"New lead received from your website":["Client poten\u021bial nou pe site-ul t\u0103u web"],"Company":["Companie"],"Job Title":["Func\u021bie"],"Last Name":["Nume"],"First Name":["Prenume"],"Business Email":["Adres\u0103 email pentru afaceri"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["Adaug\u0103 un formular web-to-lead Salesforce pe site-ul t\u0103u"],"Salesforce Lead Form":["Formular web-to-lead Salesforce"],"Optional - not visible to viewers":["Op\u021bional - nu sunt vizibile pentru vizitatori"],"Title of the Form":["Titlul formularului"],"View Form Responses":["Vezi R\u0103spunsuri la formulare"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["Administrezi \u0219i expor\u021bi r\u0103spunsurile la formulare \u00een administrarea WP:"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Arat\u0103-le vizitatorilor un exemplu de tip de con\u021binut a\u0219teptat. Sau las\u0103 gol."],"Placeholder text":["Text substituent"],"Manage Responses":["Administreaz\u0103 r\u0103spunsurile"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["Ai r\u0103spunsurile la formularele trimise \u00een coresponden\u021ba prin email:"],"Dropdown Field":["C\u00e2mp list\u0103 derulant\u0103"],"Single Choice (Radio)":["O singur\u0103 variant\u0103 (radio)"],"Multiple Choice (Checkbox)":["Mai multe variante (bif\u0103)"],"Terms Consent":["Consim\u021b\u0103m\u00e2nt pentru termeni"],"Multi-line Text Field":["C\u00e2mp text cu mai multe r\u00e2nduri"],"Phone Number Field":["C\u00e2mp num\u0103r de telefon"],"URL Field":["C\u00e2mp URL"],"Email Field":["C\u00e2mp email"],"Name Field":["C\u00e2mp nume"],"Text Input Field":["C\u00e2mp introducere text"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Trimite-ne <a>p\u0103rerea ta despre VideoPress<\/a>"],"Your message has been sent":["Mesajul t\u0103u a fost trimis"],"Forms":["Formulare"],"Video description":["Descriere video"],"Details":["Detalii"],"Uploading (%s%%)":["\u00cencarc (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["\u00centrerupt (%s%%)"],"Donation":["Dona\u021bie"],"Subscription":["Abonament"],"Yearly Donation":["Dona\u021bie anual\u0103"],"Yearly Subscription":["Abonament anual"],"Monthly Donation":["Dona\u021bie lunar\u0103"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"Explore more customization options.":["Vezi mai multe op\u021biuni de personalizare."],"Done":["Gata"],"Upload Complete!":["\u00cenc\u0103rcarea a fost finalizat\u0103!"],"Video poster (optional)":["Poster video (op\u021bional)"],"Video title":["Titlu video"],"select a custom one":["selecteaz\u0103 unul personalizat"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["A\u0219a va ar\u0103ta videoul. Folose\u0219te caruselul pentru a alege un poster sau <a>selecteaz\u0103 unul personalizat<\/a>."],"Check the recommended video settings.":["Vezi set\u0103rile recomandate pentru videouri."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatul videoului pe care l-ai \u00eenc\u0103rcat nu este acceptat."],"Video Privacy":["Confiden\u021bialitate videouri"],"Follow the site privacy setting":["Urm\u0103re\u0219te setarea confiden\u021bialitate site"],"Video can be viewed by anyone":["Videoul poate fi v\u0103zut de oricine"],"Mark this subscription as a donation":["Marcheaz\u0103 acest abonament drept o dona\u021bie"],"Mark this payment plan as a donation":["Marcheaz\u0103 acest plan de plat\u0103 drept o dona\u021bie"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Butonul va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un plan de plat\u0103 valid."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ai configurat un plan de plat\u0103 invalid pentru acest bloc."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Public"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Implicit\u0103 pentru site"],"Restrict views to members of this site":["Restric\u021bioneaz\u0103 vizualiz\u0103rile numai pentru membrii acestui site"],"block search term\u0004pay":["pl\u0103te\u0219te"],"block search term\u0004paid":["pl\u0103tit"],"block search term\u0004money":["bani"],"block search term\u0004earn":["c\u00e2\u0219tig\u0103"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea abonamentului."],"Successfully created subscription":["Am creat cu succes abonamentul"],"Successfully created payment plan":["Am creat cu succes planul de plat\u0103"],"Subscription requires a valid price":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Payment plan requires a valid price":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Subscription requires a name":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Payment plan requires a name":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Saving subscription\u2026":["Salvez abonamentul..."],"Saving payment plan\u2026":["Salvez planul de plat\u0103..."],"Manage your payment plans.":["Administreaz\u0103-\u021bi planurile de plat\u0103."],"Select a subscription":["Selecteaz\u0103 un abonament"],"Payment plan not found":["Nu am g\u0103sit planul de plat\u0103"],"Add a new payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103 nou"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u00eenc\u0103rc\u0103rii. Verific\u0103 conexiunea la re\u021bea."],"block search term\u0004tipping":["bac\u0219i\u0219"],"block search term\u0004sponsor":["sponsor"],"block search term\u0004recurring":["recurente"],"block search term\u0004non-profit":["nonprofit"],"block search term\u0004nonprofit":["nonprofit"],"block search term\u0004fundraiser":["eveniment caritabil"],"block search term\u0004fundraising":["str\u00e2ngere de fonduri"],"block search term\u0004ecommerce":["ecommerce"],"block search term\u0004donate":["doneaz\u0103"],"block search term\u0004debit card":["card de debit"],"block search term\u0004credit card":["card de credit"],"block search term\u0004contribution":["contribu\u021bie"],"block search term\u0004charity":["caritate"],"Donations Form":["Formular de dona\u021bii"],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Activeaz\u0103 modulul Jetpack CRM"],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Ai deja instalat modulul Jetpack CRM, dar nu este activat."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Po\u021bi salva contactele din formularele de contact Jetpack \u00een Jetpack CRM."],"Install Jetpack CRM":["Instaleaz\u0103 Jetpack CRM"],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["Te rog actualizeaz\u0103 la ultima versiune a modulului Jetpack CRM pentru a integra formularele tale de contact cu CRM."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103 la %s"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Butonul de abonare va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un abonament valid."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ai configurat un abonament invalid pentru acest bloc."],"Subscription not found":["Nu am g\u0103sit abonamentul"],"Embed a Descript Item.":["\u00cenglobeaz\u0103 un element Descript.com."],"descript":["descript"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou cu VideoPress."],"Change track":["Schimb\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Select track":["Selecteaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Deleting":["\u0218tergere"],"Colors adapt to the video as it plays":["Culorile se adapteaz\u0103 pe m\u0103sur\u0103 ce videoul este redat"],"Match video":["Se potrivesc cu videoul"],"Progress Bar Colors":["Culori pentru bara de progres"],"Allow download":["Permite desc\u0103rcarea"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Afi\u0219eaz\u0103 op\u021biunea de desc\u0103rcare \u0219i permite vizitatorilor s\u0103 descarce acest video"],"Connect to Google Photos":["Conecteaz\u0103-te la Fotografii Google"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Pentru a \u00eencepe, conecteaz\u0103-\u021bi site-ul la biblioteca ta Fotografii Google."],"Embed a SmartFrame Image.":["\u00cenglobeaz\u0103 o imagine SmartFrame."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["\u00cencarc\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Error: %s":["Eroare: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Exist\u0103 deja un fi\u0219ier muzical pentru acea limb\u0103 \u0219i acel gen."],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Allowed formats: %s":["Formate permise: %s"],"File":["Fi\u0219ier"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Content to dowload before the video is played":["Con\u021binut de desc\u0103rcat \u00eenainte ca videoul s\u0103 fie redat"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Red\u0103 videoul \u00een-linie, \u00een loc de ecran \u00eentreg pe dispozitivele mobile"],"Display the video playback controls":["Afi\u0219eaz\u0103 comenzile pentru redarea videoului"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reporne\u0219te videoul dup\u0103 ce a fost redat"],"Start playing the video as soon as the page loads":["\u00cencepe redarea videoului dup\u0103 ce pagina se \u00eencarc\u0103"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not\u0103: desc\u0103rcarea automat\u0103 a videourilor poate crea probleme dac\u0103 sunt afi\u0219ate mai multe videouri pe aceea\u0219i pagin\u0103."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Nu am g\u0103sit coordonatele adresei cerute. Afi\u0219ez loca\u021bia implicit\u0103. Po\u021bi s\u0103 adaugi loca\u021bia manual."],"Join my Mailchimp audience":["Al\u0103tur\u0103-te publicului meu pe Mailchimp"],"Preview unavailable in site editor.":["Previzualizarea nu este disponibil\u0103 \u00een editorul de site-uri."],"Remove Hours":["\u00cenl\u0103tur\u0103 orele"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Mai \u00eent\u00e2i, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul t\u0103u WordPress.com."],"Play Inline":["Redare \u00een-linie"],"Message Heading":["Subtitlu mesaj"],"Replace Image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Monthly Subscription":["Abonament lunar"],"There was an error when adding the payment plan.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea planului de plat\u0103."],"Add subscription":["Adaug\u0103 abonament"],"Manage your subscriptions.":["Administreaz\u0103-\u021bi abonamentele."],"Add a new subscription":["Adaug\u0103 un abonament nou"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care viziteaz\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103 o singur\u0103 dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 cel pu\u021bin o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d de ori."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Evaluare"],"Video File Settings":["Set\u0103ri fi\u0219iere video"],"Save colors":["Salveaz\u0103 culorile"],"Progress":["Progres"],"Loaded":["\u00cenc\u0103rcat"],"Main":["Principal"],"block search term\u0004day month year":["zi, lun\u0103, an"],"Click here to purchase.":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra."],"Click here to purchase":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Introdu textul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare, leg\u0103tura este folosit\u0103 ca alternativ\u0103 c\u00e2nd butonul PayPal nu poate fi utilizat (de exemplu, emailuri, PAM etc.)"],"Purchase link text":["Text pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare"],"Open Creative Mail settings":["Deschide set\u0103rile Open Creative Mail"],"Store contact form submissions in your CRM.":["Stocheaz\u0103 trimiterile formularului de contact \u00een CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Contactele din acest formular vor fi stocate \u00een Jetpack CRM."],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["Modulul Jetpack CRM este instalat, dar are o versiune nevalid\u0103."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Po\u021bi integra acest formular de contact cu Jetpack CRM activ\u00e2nd extensia Formulare Jetpack CMR."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Extensia Formulare Jetpack CMR trebuie s\u0103 fie activat\u0103 de un administrator al site-ului."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Activeaz\u0103 extensia Formulare Jetpack"],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["Extensia Formulare Jetpack CMR a e\u0219uat la activare. Mesajul de eroare a fost \u201e<error \/>\u201d."],"Embed a Loom video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Loom."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Custom amount":["Sum\u0103 personalizat\u0103"],"Tier %d":["Nivel %d"],"Change currency":["Schimb\u0103 moneda"],"Choose an amount":["Alege o sum\u0103"],"Ask for consent":["Cere consim\u021b\u0103m\u00e2ntul"],"Add a privacy checkbox":["Adaug\u0103 o bif\u0103 pentru confiden\u021bialitate"],"Mention that you can email":["Men\u021bioneaz\u0103 c\u0103 po\u021bi trimite emailuri"],"Permission to email":["Permisiune pentru a trimite emailuri"],"Consent Settings":["Set\u0103ri consim\u021b\u0103m\u00e2nt"],"Add %s consent message\u2026":["Adaug\u0103 mesajul pentru consim\u021b\u0103m\u00e2ntul %s..."],"Newsletter Integration":["Integrare Buletin de \u0219tiri"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Totul este configurat pentru marketingul emailurilor cu Creative Mail."],"Activate Creative Mail Plugin":["Activeaz\u0103 modulul Creative Mail"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["Pentru a \u00eencepe s\u0103 trimi\u021bi campanii prin email, activeaz\u0103 modulul Creative Mail pentru WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Instaleaz\u0103 modulul Creative Mail"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["Pentru a \u00eencepe s\u0103 trimi\u021bi campanii prin email, instaleaz\u0103 modulul Creative Mail pentru WordPress."],"Activating\u2026":["Activez..."],"Installing\u2026":["Instalez..."],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Instalarea modulului a e\u0219uat. <b \/> Pentru cerin\u021be detaliate, te rog consult\u0103 <a>informa\u021biile despre modul<\/a>."],"Add email permission request":["Adaug\u0103 cererea permisiune email"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Deja colectezi emailurile contactelor tale. De ce nu te asiguri c\u0103 ai permisiunea s\u0103 le trimi\u021bi \u0219i emailuri?"],"A simple way to collect information from folks visiting your site.":["O modalitate simpl\u0103 de a colecta informa\u021bii de la vizitatorii site-ului t\u0103u."],"Newsletter Sign-up":["\u00cenregistrare pentru buletin de \u0219tiri"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Redirec\u021bionez..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Premium Block":["Bloc premium"],"Disconnect from Google Photos":["Deconecteaz\u0103-te din Fotografii Google"],"Upgrade your plan to upload audio":["Pentru a \u00eenc\u0103rca fi\u0219iere audio, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Upgrade your plan to use video covers":["Pentru a folosi coperte video, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Consent":["Consim\u021b\u0103m\u00e2nt"],"Can we send you an email from time to time?":["Putem s\u0103-\u021bi trimitem un email din c\u00e2nd \u00een c\u00e2nd?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Dac\u0103 ne trimi\u021bi informa\u021biile, ne dai permisiunea s\u0103-\u021bi trimitem emailuri. Te po\u021bi dezabona oric\u00e2nd."],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Colectezi dona\u021bii unice sau periodice: lunare sau anuale."],"Could not load data from WordPress.com.":["Nu am putut s\u0103 \u00eencarc datele din WordPress.com."],"Donations":["Dona\u021bii"],"One-Time":["Unic\u0103"],"Write a message\u2026":["Scrie un mesaj..."],"View donation earnings":["Vezi c\u00e2\u0219tigurile din dona\u021bii"],"Show custom amount option":["Arat\u0103 op\u021biunea sum\u0103 personalizat\u0103"],"Show annual donations":["Arat\u0103 dona\u021biile anuale"],"Show monthly donations":["Arat\u0103 dona\u021biile lunare"],"Donate yearly":["Doneaz\u0103 anual"],"Donate monthly":["Doneaz\u0103 lunar"],"Donate":["Doneaz\u0103"],"Your contribution is appreciated.":["Apreciem contribu\u021bia ta."],"Or enter a custom amount":["Sau introdu o sum\u0103 personalizat\u0103"],"Make a yearly donation":["F\u0103 o dona\u021bie anual\u0103"],"Make a monthly donation":["F\u0103 o dona\u021bie lunar\u0103"],"Make a one-time donation":["F\u0103 o dona\u021bie unic\u0103"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"CRM Integration":["Integrare CRM"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Any Month":["Orice lun\u0103"],"Specific Month\/Year":["O anumit\u0103 lun\u0103\/un anumit an"],"Add payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103"],"block search term\u0004payments":["pl\u0103\u021bi"],"block search term\u0004simple":["simplu"],"Checkbox Settings":["Set\u0103ri bife"],"Select Media":["Selecteaz\u0103 elementele media"],"Select Images":["Selecteaz\u0103 imagini"],"Select Image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Pexels Free Photos":["Fotografii gratuite Pexels"],"Google Photos":["Fotografii Google"],"Add Filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Media Type":["Tip de element media"],"Remove Filter":["\u00cenl\u0103tur\u0103 filtrul"],"Videos":["Videouri"],"Images":["Imagini"],"Favorites":["Favorite"],"Filter by time period":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 perioada de timp"],"Inserting\u2026":["Inserez..."],"Load More":["\u00cencarc\u0103 mai multe"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Regret, dar nu s-a potrivit nimic cu criteriul t\u0103u de c\u0103utare."],"Inserting Image\u2026":["Inserez imaginea..."],"Awaiting authorization":["A\u0219tept autorizarea"],"WordPress.com Connections":["Conexiuni WordPress.com"],"Google Security page":["Pagin\u0103 de securitate Google"],"You can remove the connection in either of these places:":["Po\u021bi \u00eenl\u0103tura conexiunea \u00een oricare din aceste locuri:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecteaz\u0103 elementul media pe care vrei s\u0103-l inserezi \u00een editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Dup\u0103 ce elementul media este copiat \u0219i inserat, vei fi redirec\u021bionat la editor."],"Select media":["Selecteaz\u0103 un element media"],"Inserting media":["Inserez elementul media"],"Last 12 months":["Ultimele 12 luni"],"Last 6 months":["Ultimele 6 luni"],"Last 30 days":["Ultimele 30 de zile"],"Last 7 days":["Ultimele 7 zile"],"Any time":["Oric\u00e2nd"],"Weddings":["Nun\u021bi"],"Travel":["C\u0103l\u0103torie"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfie"],"Pets":["Animale de companie"],"Night":["Noapte"],"Landmarks":["Atrac\u021bii turistice"],"Houses":["Case"],"Holidays":["Vacan\u021be"],"Gardens":["Gr\u0103dini"],"Flowers":["Flori"],"Food":["M\u00e2ncare"],"Fashion":["Mod\u0103"],"Crafts":["Artizanat"],"Cityscapes":["Peisaje urbane"],"Birthdays":["Anivers\u0103ri"],"Arts":["Arte"],"Animals":["Animale"],"All categories":["Toate categoriile"],"Albums":["Albume"],"Photos":["Fotografii"],"Filters":["Filtre"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u00cen prezent, ai numai %s articol \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s articole \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s de articole \u00een contul t\u0103u Instagram."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Felicit\u0103ri! Acum site-ul t\u0103u este conectat la Stripe. Po\u021bi \u00eencepe s\u0103 prime\u0219ti bani!"],"Remove button margin":["\u00cenl\u0103tur\u0103 marginea butonului"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 automat\u0103 \u0219i actualizat\u0103 a ultimelor articole din fluxul t\u0103u Instagram."],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Substituent ultimele articole Instagram"],"Loading your connections\u2026":["\u00cencarc conexiunile..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Dac\u0103 e\u0219ti autentificat acum pe Instagram de pe acest dispozitiv, mai \u00eent\u00e2i trebuie s\u0103 te deconectezi din cont."],"Add a new account":["Adaug\u0103 un cont nou"],"Latest Instagram Posts":["Ultimele articole Instagram"],"Checked by default":["Bifat implicit"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["Un ID unic care poate fi folosit \u00een CSS sau ca o ancor\u0103."],"Unique CSS ID":["ID CSS unic"],"Does this field have to be completed for the form to be submitted?":["Trebuie completat acest c\u00e2mp pentru ca formularul s\u0103 fie trimis?"],"Field is required":["C\u00e2mpul este obligatoriu"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Ajusteaz\u0103 l\u0103\u021bimea c\u00e2mpului pentru a include mai multe c\u00e2mpuri pe o singur\u0103 linie."],"Field Width":["L\u0103\u021bime c\u00e2mp"],"Choose a subject line that you recognize as an email from your website.":["Alege un subiect pe care s\u0103-l recuno\u0219ti ca un email de pe site-ul t\u0103u."],"Enter a subject":["Introdu un subiect"],"Email address to send to":["Adresa de email de la care trimi\u021bi"],"New feedback received from your website":["Am primit impresii noi de pe site-ul t\u0103u web"],"Send Feedback":["Trimite-ne impresii"],"How could we improve?":["Ce am putea \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi?"],"5 - Excellent":["5 - excelent"],"4 - Good":["4 - bun"],"3 - Average":["3 - mediu"],"2 - Poor":["2 - slab"],"1 - Very Bad":["1 - foarte prost"],"Please rate our website":["Te rog evalueaz\u0103-ne site-ul web"],"Add a Feedback form to your page":["Adaug\u0103 un formular pentru impresii pe pagina ta"],"Feedback Form":["Formular pentru impresii"],"A new appointment booked from your website":["A fost f\u0103cut\u0103 o programare nou\u0103 de pe site-ul t\u0103u web"],"Book Appointment":["F\u0103 o programare"],"Notes":["Note"],"Afternoon":["Dup\u0103 amiaz\u0103"],"Morning":["Diminea\u021b\u0103"],"Add an Appointment booking form to your page":["Adaug\u0103 un formular de programare pe pagina ta"],"Appointment Form":["Formular de programare"],"A new registration from your website":["Un nou\u0103 \u00eenregistrare de pe site-ul t\u0103u web"],"Friend or Family":["Prieteni sau familie"],"TV":["TV"],"Social Media":["Media social\u0103"],"Search Engine":["Motoare de c\u0103utare"],"How did you hear about us?":["Ce ai auzit despre noi?"],"Add a Registration form to your page":["Adaug\u0103 un formular de \u00eenregistrare pe pagina ta"],"Registration Form":["Formular de \u00eenregistrare"],"A new RSVP from your website":["Un nou formular RSVP de pe site-ul t\u0103u web"],"Send RSVP":["Trimite RSVP"],"Other Details":["Alte detalii"],"Attending?":["Participi?"],"Add an RSVP form to your page":["Adaug\u0103 un formular RSVP pe pagina ta"],"RSVP Form":["Formular RSVP"],"Contact Us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Add a contact form to your page.":["Adaug\u0103 un formular de contact pe pagina ta."],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Image Spacing (px)":["Spa\u021biu \u00eentre imagini (px)"],"Account":["Cont"],"Connect to Instagram":["Conecteaz\u0103-te la Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectez..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecteaz\u0103-te la Instagram pentru a \u00eencepe s\u0103-\u021bi partajezi imaginile."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u00cen prezent, nu ai niciun articol \u00een contul t\u0103u Instagram."],"No images were found in your Instagram account.":["Nu g\u0103sit nicio imagine \u00een contul t\u0103u Instagram."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Cu blocul OpenTable po\u021bi s\u0103 ai probleme de afi\u0219are dac\u0103 folose\u0219ti stilul s\u0103u \u201emare\u201d cu altceva dec\u00e2t alinierea \u201emare\u201d sau \u201ecomplet\u0103\u201d. De asemenea, stilul de afi\u0219are mare poate s\u0103 nu func\u021bioneze bine pe ecranele mai mici."],"Button":["Buton"],"Background & Text Color":["Culoare fundal \u0219i text"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"block search term\u0004linked":["legat"],"block search term\u0004pins":["pins"],"block search term\u0004pinboard":["pinboard"],"block search term\u0004dates":["date"],"block search term\u0004buy":["cump\u0103r\u0103"],"block search term\u0004tickets":["bilete"],"block search term\u0004mosaic":["mozaic"],"block search term\u0004circle":["cerc"],"block search term\u0004maps":["h\u0103r\u021bi"],"Number of Columns":["Num\u0103r de coloane"],"Number of Posts":["Num\u0103r de articole"],"Select your Instagram account:":["Selecteaz\u0103-\u021bi contul Instagram:"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introdu termenii de c\u0103utare, de exemplu categoria..."],"Minimum allowed price is %s.":["Pre\u021bul minim admis este %s."],"block search term\u0004social":["social"],"block search term\u0004advertisement":["publicitate"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Ascunde acest bloc pentru vizitatorii site-ului de pe dispozitive mobile."],"Hide on mobile":["Ascunde pe mobil"],"Embed a Google Calendar":["\u00cenglobeaz\u0103 un Calendar Google"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Plaseaz\u0103 mai jos codul de \u00eenglobare pe care l-ai copiat din Calendar Google"],"Google Calendar":["Calendar Google"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activeaz\u0103 permisiunile pentru calendarul pe care vrei s\u0103-l partajezi"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introdu URL-ul sau iframe-ul pentru a-l \u00eengloba aici..."],"Google Calendar URL or iframe":["URL sau iframe Calendar Google"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Calendarul nu a putut fi \u00eenglobat. Verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul de \u00eenglobare. Te rog re\u021bine, trebuie s\u0103 folose\u0219ti \u201eURL-ul public\u201d sau \u201eCodul de \u00eenglobare\u201d, altfel \u201eLeg\u0103tura partajabil\u0103\u201d nu va func\u021biona."],"block search term\u0004working day":["zi lucr\u0103toare"],"Revue Username":["Reexamineaz\u0103 numele de utilizator"],"Show last name field.":["Arat\u0103 c\u00e2mpul nume."],"Show first name field.":["Arat\u0103 c\u00e2mpul prenume."],"Need help finding your Revue username?":["Ai nevoie de ajutor pentru a-\u021bi g\u0103si numele de utilizator Revue?"],"Add Form":["Adaug\u0103 formular"],"Enter your Revue username here\u2026":["Introdu aici numele t\u0103u de utilizator Revue..."],"Enter your Revue username.":["Introdu numele t\u0103u de utilizator Revue."],"block search term\u0004mailing list":["list\u0103 de emailuri"],"Add a subscription form for your Revue newsletter.":["Adaug\u0103 un formular de abonare pentru buletinul t\u0103u de \u0219tiri Revue."],"Revue":["Revue"],"Background":["Fundal"],"verb: e.g. subscribe to a newsletter.\u0004Subscribe":["Aboneaz\u0103-te"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"block search term\u0004appointments":["program\u0103ri"],"block search term\u0004calendar":["calendar"],"block search term\u0004purchase":["cump\u0103rare"],"block search term\u0004products":["produse"],"block search term\u0004commerce":["comer\u021b"],"block search term\u0004restaurant":["restaurant"],"block search term\u0004reservation":["rezervare"],"block search term\u0004booking":["rezervare"],"block search term\u0004events":["evenimente"],"Find it on Mapbox":["G\u0103se\u0219te-l pe Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Op\u021bional, po\u021bi introduce tokenul t\u0103u de acces."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite vizitatorilor s\u0103 afi\u0219eze harta pe un ecran complet."],"Show Fullscreen Button":["Arat\u0103 butonul Ecran complet"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite h\u0103r\u021bii s\u0103 stocheze derularea \u0219i s\u0103 m\u0103reasc\u0103 sau s\u0103 mic\u0219oreze."],"Scroll to zoom":["Deruleaz\u0103 pentru a m\u0103ri\/mic\u0219ora"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Nivelul implicit de m\u0103rire\/mic\u0219orare nu poate fi modificat c\u00e2nd exist\u0103 doi sau mai mul\u021bi indicatori pe hart\u0103."],"Zoom level":["Nivel de m\u0103rire\/mic\u0219orare"],"Map Settings":["Set\u0103ri hart\u0103"],"Marker Color":["Culoare indicator"],"Add a marker":["Adaug\u0103 un indicator"],"block search term\u0004square":["p\u0103trat"],"block search term\u0004columns":["coloane"],"Rounded corners":["Col\u021buri rotunjite"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Grow":["Dezvolt\u0103"],"Earn":["C\u00e2\u0219tig\u0103"],"Enter your last name":["Introdu numele t\u0103u"],"Last name":["Nume"],"Enter your first name":["Introdu prenumele t\u0103u"],"First name":["Prenume"],"Hide event type details":["Ascunde detaliile tipului de eveniment"],"Calendar settings":["Set\u0103ri calendar"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Inline":["\u00cen-linie"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introdu mai jos adresa web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 codul."],"Need help finding your embed code?":["Ai nevoie de ajutor pentru a g\u0103si codul de \u00eenglobare?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Adres\u0103 web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 cod..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Calendarul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["\u00cenglobeaz\u0103 un calendar pentru clien\u021bi pentru a face program\u0103ri"],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00cenregistreaz\u0103-te"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["\u00cenglobeaz\u0103 detaliile evenimentului Eventbrite \u0219i finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Learn more about Eventbrite embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103rile Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introdu aici un URL eveniment pentru a-l \u00eengloba..."],"Eventbrite URL":["URL Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un eveniment Eventbrite pentru a \u00eengloba finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Eventbrite Checkout":["Finalizare plat\u0103 Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tip de \u00eenglobare"],"Button & Modal":["Buton \u0219i modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplu de finalizare plat\u0103 Eventbrite \u00een pagin\u0103"],"In-page Embed":["\u00cenglobare \u00een pagin\u0103"],"Outline":["Contur"],"Fill":["Umple"],"Border Settings":["Set\u0103ri chenar"],"Open Table Preview %s":["Previzualizare OpenTable %s"],"Open in a new window":["Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"],"Styles":["Stiluri"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["\u00cencarc\u0103 piesa \u00eentr-un iFrame (recomamdat)"],"Sign up for OpenTable":["\u00cenregistreaz\u0103-te pe OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introdu numele restaurantului sau plaseaz\u0103 un cod de \u00eenglobare pentru piesa Rezerv\u0103ri OpenTable."],"OpenTable Reservation":["Rezerv\u0103ri OpenTable"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 aceast\u0103 \u00eenglobare este identic\u0103 cu cea din contul t\u0103u OpenTable"],"We ran into an issue":["Am dat peste o problem\u0103"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Permite vizitatorilor s\u0103 fac\u0103 o rezervare cu OpenTable"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Restaurant":["Restaurant","Restaurante","Restaurante"],"Button (210 x 113 pixels)":["Buton (210 x 113 pixeli)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Lat (840 x 150 pixeli)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["\u00cenalt (288 x 490 pixeli)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 pixeli)"],"Schedule time with me":["Programeaz\u0103 ora cu mine"],"Star Rating":["Evaluare pe stele"],"Learn about signup location tracking":["Afl\u0103 mai multe despre urm\u0103rirea loca\u021biei de \u00eenregistrare"],"website":["site web"],"Signup Field Value":["Valoare c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"SIGNUP":["\u00ceNREGISTRARE"],"Signup Field Tag":["Etichet\u0103 c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"Signup Location Tracking":["Urm\u0103rire loca\u021bie de \u00eenregistrare"],"Learn about groups":["Afl\u0103 mai multe despre grupuri"],"Mailchimp Groups":["Grupuri Mailchimp"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["\u00cenglobeaz\u0103 un pin, board sau utilizator Pinterest."],"button label\u0004Convert block to link":["Converte\u0219te blocul \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Pinterest URL":["URL Pinterest"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Color":["Culoare"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Highest rating":["Cea mai bun\u0103 evaluare"],"block style\u0004Outlined":["Conturat"],"block style\u0004Filled":["Completat"],"block search term\u0004review":["recenzie"],"block search term\u0004rating":["evaluare"],"block search term\u0004star":["stea"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Evaluezi filme, c\u0103r\u021bi, c\u00e2ntece, re\u021bete - orice po\u021bi clasifica."],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Adecvat pentru colectarea dona\u021biilor sau pl\u0103\u021bilor pentru produse \u0219i servicii."],"View my plan":["Vezi planul meu"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum un plan pl\u0103tit."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum planul %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru vizitatorii care au vizitat pagina de cel pu\u021bin trei ori."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Acest bloc va fi ascuns pentru vizitatorii t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd te conectezi la Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Pentru a folosi acest bloc pe site, conecteaz\u0103-te la Stripe"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown este o sintax\u0103 de formatare a textului care este transformat\u0103 \u00een HTML. Po\u021bi _accentua_ textul sau **\u00eel faci aldin** cu doar c\u00e2teva caractere."],"Try Markdown":["\u00cencearc\u0103 Markdown"],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Take flight in ultimate comfort with this stylish t-shirt featuring the Jetpack logo.":["Rulezi confortabil cu acest tricou elegant care eviden\u021biaz\u0103 logoul Jetpack."],"Jetpack t-shirt":["Tricou Jetpack"],"Map Preview":["Previzualizare hart\u0103"],"Redirect Address":["Adres\u0103 de redirec\u021bionare"],"Message Text":["Text mesaj"],"Redirect to another webpage":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la o alt\u0103 pagin\u0103 web"],"Show a custom text message":["Arat\u0103 un mesaj text personalizat"],"Show a summary of submitted fields":["Arat\u0103 un rezumat al c\u00e2mpurilor trimise"],"On Submission":["La trimitere"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Serve\u0219te imagini folosind re\u021beaua de servere global\u0103 \u0219i rapid\u0103 oferit\u0103 de Jetpack."],"Thank you for your submission!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim pentru contribu\u021bie!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Ai anulat conectarea site-ului t\u0103u la Stripe."],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster Image":["Imagine poster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Niciuna"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadate"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Select a payment plan":["Selecteaz\u0103 un plan de plat\u0103"],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Lunar"],"block search term\u0004connected":["conectat"],"block search term\u0004similar content":["con\u021binut similar"],"Number of posts":["Num\u0103r de articole"],"Display context (category or tag)":["Afi\u0219eaz\u0103 contextul (categorie sau etichet\u0103)"],"Display thumbnails":["Afi\u0219eaz\u0103 miniaturi"],"Related Posts Settings":["Set\u0103ri Articole similare"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Grid View":["Vizualizare ca gril\u0103"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\u00cen \u201eF\u0103r\u0103 categorie\u201d"],"August 3, 2018":["3 august 2018"],"Icon for image":["Icon pentru imagine"],"Grey square":["P\u0103trat gri"],"Placeholder image":["Imagine substituent"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Previzualizare indisponibil\u0103: nu ai publicat suficiente articole cu con\u021binut similar."],"block search term\u0004newsletter":["buletin de \u0219tiri"],"block search term\u0004subscription":["abonament"],"A form enabling readers to join a Mailchimp audience.":["Un formular care le permite cititorilor s\u0103 se al\u0103ture publicului MailChimp."],"Write consent text":["Scrie textul consim\u021b\u0103m\u00e2ntului"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Po\u021bi edita substituentul emailului \u00een bara lateral\u0103."],"Manage Connection":["Administreaz\u0103 conexiunea"],"Mailchimp Connection":["Conexiune Mailchimp"],"Error text":["Text pentru eroare"],"Success text":["Text pentru succes"],"Processing text":["Procesez textul"],"Email Placeholder":["Substituent email"],"Text Elements":["Elemente de text"],"Re-check Connection":["Reverific\u0103 conexiunea"],"Set up Mailchimp form":["Ini\u021bializeaz\u0103 formularul MailChimp"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Pentru a \u00eencepe colectarea abona\u021bilor prin email, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul MailChimp \u0219i s\u0103 alegi publicul."],"Mailchimp":["MailChimp"],"Search for and insert an animated image.":["Caut\u0103 \u0219i insereaz\u0103 o imagine animat\u0103."],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004animated":["animat"],"GIF":["GIF"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Caut\u0103 un termen sau plaseaz\u0103 un URL Giphy"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Uploading\u2026":["\u00cencarc..."],"block search term\u0004visibility":["vizibilitate"],"block search term\u0004visitors":["vizitatori"],"block search term\u0004return":["\u00eentoarcere"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Controleaz\u0103 vizibilitatea blocului \u00een func\u021bie de c\u00e2t de des un vizitator a vizualizat pagina."],"Visit count threshold":["Prag num\u0103r de vizite"],"Please enter a valid number.":["Te rog introdu un num\u0103r valid."],"Repeat Visitor":["Vizitator repetat"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 pentru prima dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d de ori."],"Show before threshold":["Arat\u0103 \u00eenainte de prag"],"Show after threshold":["Arat\u0103 dup\u0103 prag"],"Learn all about WordAds":["Afl\u0103 totul despre WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["C\u00e2\u0219tigi bani prin ad\u0103ugarea unor reclame de \u00eenalt\u0103 calitate \u00een articolele tale"],"Ad":["Reclam\u0103"],"Pick an ad format":["Alege un format de reclam\u0103"],"Wide Skyscraper 160x600":["Zg\u00e2rie-nori lat 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Clasament pentru mobil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Clasament 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dreptunghi 300x250"],"block search term\u0004markup":["markup"],"block search term\u0004syntax":["sintax\u0103"],"block search term\u0004formatting":["formatare"],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Folose\u0219te caractere \u0219i semne de punctua\u021bie obi\u0219nuite pentru text, leg\u0103turi \u0219i liste."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Scrie _Markdown_ **aici**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Sigur vrei s\u0103 pleci de pe aceast\u0103 pagin\u0103?"],"block search term\u0004schedule":["program"],"block search term\u0004closing time":["or\u0103 de \u00eenchidere"],"block search term\u0004opening hours":["program de func\u021bionare"],"Display opening hours for your business.":["Afi\u0219eaz\u0103 programul de func\u021bionare pentru afacerea ta."],"Business Hours":["Program de func\u021bionare"],"Loading business hours":["\u00cencarc programul de func\u021bionare"],"Saturday":["S\u00e2mb\u0103t\u0103"],"Friday":["Vineri"],"Thursday":["Joi"],"Wednesday":["Miercuri"],"Tuesday":["Mar\u021bi"],"Monday":["Luni"],"Sunday":["Duminic\u0103"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["\u00cenchis"],"Open":["Deschide"],"Add Hours":["Adaug\u0103 ore"],"Closing":["\u00cenchis"],"Opening":["Deschis"],"Add an interactive slideshow.":["Adaug\u0103 o prezentare interactiv\u0103."],"block search term\u0004slider":["carusel"],"block search term\u0004gallery":["galerie"],"block search term\u0004image":["imagine"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Edit Slideshow":["Editeaz\u0103 prezentarea"],"Transition effect":["Efect de tranzi\u021bie"],"Effects":["Efecte"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Este selectat\u0103 op\u021biunea de accesibilitate Reduce mi\u0219carea, de aceea redarea automat\u0103 va fi dezactivat\u0103 \u00een acest navigator."],"Delay between transitions (in seconds)":["\u00cent\u00e2rziere \u00eentre tranzi\u021bii (\u00een secunde)"],"Autoplay between slides":["Redare automat\u0103 \u00eentre diapozitive"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Estompare"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Alunecare"],"The Swiper library could not be loaded.":["Biblioteca Swiper nu a putut fi \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"block search term\u0004sell":["v\u00e2nz\u0103ri"],"block search term\u0004shop":["magazin"],"Support reference":["Referin\u021b\u0103 pentru suport"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi butoane pentru pl\u0103\u021bi cu carduri de credit \u0219i debit cu o ini\u021bializare minim\u0103."],"Create one on PayPal":["Creeaz\u0103 unul pe PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introdu adresa de email asociat\u0103 contului t\u0103u PayPal. Nu ai un cont?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite oamenilor s\u0103 cumpere mai multe produse deodat\u0103"],"Currency":["Moned\u0103"],"Describe your item in a few words":["Descrie-\u021bi produsul \u00een c\u00e2teva cuvinte"],"Item name":["Nume produs"],"Invalid price.":["Pre\u021bul nu este valid."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Te rog adaug\u0103 un titlu scurt, astfel oamenii \u0219tiu pentru ce pl\u0103tesc."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Dac\u0103 vinzi ceva, \u00ee\u021bi trebuie o etichet\u0103 de pre\u021b. Adaug\u0103-le aici."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Pre\u021bul nu poate avea mai mult de o zecimal\u0103.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d zecimale.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d de zecimale."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["\u0218tim c\u0103 fiecare b\u0103nu\u021b conteaz\u0103, dar pre\u021burile nu pot s\u0103 aib\u0103 zecimale."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Pre\u021bul este negativ \u2014 introdu un num\u0103r pozitiv, astfel oamenii pot pl\u0103ti suma corect\u0103."],"Product Image":["Imagine produs"],"Edit Image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Pay with PayPal":["Pl\u0103te\u0219te cu PayPal"],"Set Token":["Seteaz\u0103 tokenul"],"Paste Token Here":["Plaseaz\u0103 tokenul aici"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localizeaz\u0103 \u0219i copiaz\u0103 tokenul de acces implicit. Apoi, plaseaz\u0103-l \u00een c\u00e2mpul de mai jos."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Creeaz\u0103 un cont sau autentific\u0103-te \u00een Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Pentru a folosi blocul Hart\u0103, ai nevoie de un token de acces."],"Remove Token":["\u00cenl\u0103tur\u0103 tokenul"],"Update Token":["Actualizeaz\u0103 tokenul"],"Mapbox Access Token":["Token de acces Mapbox"],"Markers":["Marcatori"],"Colors":["Culori"],"Show street names":["Arat\u0103 numele str\u0103zilor"],"Add a location":["Adaug\u0103 o loca\u021bie"],"Add marker":["Adaug\u0103 indicator"],"Add a marker\u2026":["Adaug\u0103 un marcator..."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Un rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Compact, but powerful. Add a select box with several items.":["Compact, dar puternic. Adaug\u0103 o caset\u0103 de selectare cu mai multe elemente."],"Dropdown":["List\u0103 derulant\u0103"],"Inspired by radios, only one radio item can be selected at a time. Add several radio button items.":["Av\u00e2nd la baz\u0103 butoanele radio, poate fi selectat numai un singur element radio. Adaug\u0103 mai multe elemente pentru butoanele radio."],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Choose":["Alege"],"People love options. Add several checkbox items.":["Oamenii au nevoie de op\u021biuni. Adaug\u0103 mai multe elemente de bifat."],"Choose Multiple":["Alege mai multe"],"Add a single checkbox.":["Adaug\u0103 o singur\u0103 bif\u0103."],"Accept":["Accept\u0103"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Let folks speak their mind. This text box is great for longer responses.":["Permite-le vizitatorilor s\u0103-\u0219i dezvolte ideile. Aceast\u0103 zon\u0103 de text este excelent\u0103 pentru r\u0103spunsuri mai lungi."],"Multiline text":["Text pe mai multe r\u00e2nduri"],"Add a phone number input.":["Adaug\u0103 o intrare pentru num\u0103rul de telefon."],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Telefon celular"],"The best way to set a date. Add a date picker.":["Cea mai bun\u0103 modalitate de a seta o dat\u0103. Adaug\u0103 un selector de dat\u0103."],"Calendar":["Calendar"],"Date Picker":["Selector de dat\u0103"],"Add an address input for a website.":["Adaug\u0103 o intrare pentru adres\u0103 pentru un site web."],"internet page":["pagin\u0103 de internet"],"Want to reply to folks? Add an email address input.":["Vrei s\u0103 le r\u0103spunzi vizitatorilor? Adaug\u0103 o intrare pentru adresa de email."],"mail":["coresponden\u021b\u0103"],"Introductions are important. Add an input for folks to add their name.":["Prezent\u0103rile sunt importante. Adaug\u0103 o intrare pentru vizitatorii ca s\u0103-\u0219i adauge numele."],"When you need just a small amount of text, add a text input.":["C\u00e2nd ai nevoie numai de pu\u021bin text, adaug\u0103 o intrare pentru text."],"block search term\u0004contact form":["formular de contact"],"block search term\u0004feedback":["impresii"],"A simple way to get feedback from folks visiting your site.":["O modalitate simpl\u0103 de a primi impresii de la vizitatorii site-ului t\u0103u."],"Add option":["Adaug\u0103 op\u021biune"],"Insert option":["Insereaz\u0103 op\u021biunea"],"Remove option":["\u00cenl\u0103tur\u0103 op\u021biunea"],"Write option\u2026":["Scrie op\u021biunea..."],"Field Settings":["Set\u0103ri c\u00e2mp"],"Set the placeholder text":["Seteaz\u0103 textul substituentului"],"Required":["Obligatoriu"],"Form":["Formular"],"Email subject line":["Subiect email"],"name@example.com":["nume@exemplu.com"],"Email address":["Adres\u0103 email"],"%s are not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s \u0219i %2$s nu sunt adrese de email valide."],"%s is not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Po\u021bi introduce mai multe adrese de email separate cu virgul\u0103."],"block search term\u0004address":["adres\u0103"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004email":["email"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email, un num\u0103r de telefon \u0219i o adres\u0103 fizic\u0103 cu markup \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit, pentru rezultate SEO mai bune."],"block search term\u0004cell":["celular"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi un num\u0103r de telefon cu o leg\u0103tur\u0103 \u201eD\u0103 clic pentru apelare\u201d generat\u0103 automat."],"Phone Number":["Num\u0103r de telefon"],"Phone number":["Num\u0103r de telefon"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email cu o leg\u0103tur\u0103 \u201ed\u0103 clic pe email\u201d generat\u0103 automat."],"block search term\u0004place":["loc"],"block search term\u0004direction":["direc\u021bie"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 fizic\u0103 cu Schema markup."],"Address":["Adres\u0103"],"Country":["\u021aar\u0103"],"Postal\/Zip Code":["Cod po\u0219tal (ZIP)"],"State\/Province\/Region":["Jude\u021b\/provincie\/regiune"],"City":["Ora\u0219"],"Address Line 3":["A treia linie a adresei"],"Address Line 2":["A doua linie a adresei"],"Street Address":["Strad\u0103"],"Link address to Google Maps":["Leag\u0103 adresa la H\u0103r\u021bi Google"],"Open address in Google Maps":["Deschide adresa \u00een H\u0103r\u021bi Google"],"block search term\u0004pictures":["fotografii"],"block search term\u0004photos":["fotografii"],"block search term\u0004images":["imagini"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-un aranjament placat elegant \u0219i bine organizat."],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Pl\u0103ci p\u0103trate"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Coloane placate"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Cercuri"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mozaic placat"],"Upload an image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Columns":["Coloane"],"Tiled Gallery settings":["Set\u0103ri galerii placate"],"Tiled Gallery":["Galerie placat\u0103"],"Edit Gallery":["Editeaz\u0103 galeria"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Pick an image filter":["Alege un filtru pentru imagini"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Negru \u0219i alb"],"image style\u0004Original":["Original"],"Text Color":["Culoare text"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Delete Marker":["\u0218terge marcatorul"],"Marker Caption":["Text asociat marcator"],"Marker Title":["Titlu marcator"],"Terrain":["Teren"],"Satellite":["Satelit"],"Black and white":["Negru \u0219i alb"],"Basic":["De baz\u0103"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Adaug\u0103 o hart\u0103 interactiv\u0103 care arat\u0103 una sau mai multe loca\u021bii."],"block search term\u0004navigation":["navigare"],"block search term\u0004location":["loca\u021bie"],"block search term\u0004ads":["reclame"],"Map":["Hart\u0103"],"Closed":["\u00cenchis"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hopa! A fost o eroare \u0219i nu am putut s\u0103-\u021bi proces\u0103m abonamentul. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Success! You're on the list.":["Succes! E\u0219ti \u00een list\u0103."],"Processing\u2026":["Procesez..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Dac\u0103 dai clic pe trimite, e\u0219ti de acord s\u0103-\u021bi partajezi adresa de email cu proprietarul site-ului \u0219i MailChimp pentru a primi elemente de marketing, actualiz\u0103ri \u0219i alte emailuri de la proprietarul site-ului. Folose\u0219te leg\u0103tura de dezabonare din acele emailuri ca s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd la ele."],"Join my email list":["\u00censcrie-te \u00een lista mea de emailuri"],"Enter your email":["Introdu emailul t\u0103u"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Phone":["Telefon"],"Invalid price":["Pre\u021bul nu este valid"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vrem s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 pl\u0103\u021bile ajung la tine, deci te rog adaug\u0103 o adres\u0103 de email."],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Send":["Trimite"],"People":["Persoane"],"Account Settings":["Set\u0103ri cont"],"View":["Vezi"],"Year":["An"],"Month":["Lun\u0103"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"images":["imagini"],"Landscapes":["Peisaje"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Disconnect your account":["Deconecteaz\u0103-\u021bi contul"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Contact Info":["Informa\u021bii de contact"],"Delete":["\u0218terge"],"Category":["Categorie"],"Visibility":["Vizibilitate"],"VideoPress":["VideoPress"],"Subscribe":["Abonare"],"Submit":["Trimite"],"Slideshow":["Prezentare"],"Time":["Timp"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["\u00cenchide"],"Connect":["Conectare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Email Address":["Adres\u0103 email"],"Title":["Titlu"],"Related Posts":["Articole similare"],"Notifications":["Notific\u0103ri"],"No":["Nu"],"Markdown":["Markdown"],"Description":["Descriere"],"Price":["Pre\u021b"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"None":["Nimic"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Enter your email address":["Introdu adresa ta de email"],"Textarea":["Zon\u0103 text"],"Radio":["Buton radio"],"Checkbox":["Bif\u0103"],"Label":["Etichet\u0103"],"Yes":["Da"],"(required)":["(obligatoriu)"],"Contact Form":["Formular de contact"],"An error occurred. Please try again later.":["A ap\u0103rut o eroare. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu."],"Date":["Dat\u0103"],"Message":["Mesaj"],"Metadata":["Metadate"],"Email":["Email"],"Language":["Limb\u0103"],"Type":["Tip"],"Connect to WordPress.com":["Conectare la WordPress.com"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"e-mail":["email"],"Name":["Nume"],"Option":["Op\u021biune"],"All":["Toate"],"Search":["Caut\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}