{"translation-revision-date":"2022-12-06 16:01:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Language (en, fr, etc.)":["Limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Add a new text track to the video. Allowed formats: %s":["Adaug\u0103 o pist\u0103 nou\u0103 cu text pentru video. Formate permise: %s"],"Privacy and rating":["Confiden\u021bialitate \u0219i evaluare"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Trimite-ne <a>p\u0103rerea ta despre VideoPress<\/a>"],"Content to download before the video is played.":["Con\u021binut de desc\u0103rcat \u00eenainte ca videoul s\u0103 fie redat."],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices.":["Red\u0103 videoul \u00een-linie, \u00een loc de ecran \u00eentreg pe dispozitivele mobile."],"Display the video playback controls.":["Afi\u0219eaz\u0103 comenzile pentru redarea videoului."],"Show Controls":["Arat\u0103 comenzile"],"Restarts the video when it reaches the end.":["Reporne\u0219te videoul dup\u0103 ce a fost redat."],"Start playing the video as soon as the page loads.":["\u00cencepe redarea videoului dup\u0103 ce pagina se \u00eencarc\u0103."],"Playback":["Redare"],"03:04 Credits":["03:04 Recuno\u0219tin\u021be"],"02:38 Coming back home":["02:38 \u00centoarcerea acas\u0103"],"00:24 Mountains arise":["00:24 Mun\u021bii \u00een splendoarea lor"],"00:00 Intro":["00:00 Introducere"],"Example":["Exemplu"],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["Adaug\u0103 capitolele \u00een ordine succesiv\u0103, cu intervale de cel pu\u021bin 10 secunde \u00eentre ele."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["Adaug\u0103 cel pu\u021bin trei intr\u0103ri de capitole \u0219i c\u00e2t de multe ai nevoie."],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Asigur\u0103-te c\u0103 prima datare \u00eencepe cu 00:00."],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["\u00cen descriere, adaug\u0103 lista cu dat\u0103ri \u0219i titlurile lor."],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["Cum s\u0103 adaugi capitole \u00een videourile VideoPress"],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["Ele permit vizitatorilor s\u0103 vad\u0103 ce con\u021bine fiecare sec\u021biune \u0219i s\u0103 mearg\u0103 direct la p\u0103r\u021bile lor preferate."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["Capitolele sunt o modalitate bun\u0103 s\u0103 \u00eempar\u021bi videourile mai lungi \u0219i s\u0103 le organizezi \u00een diferite sec\u021biuni."],"Chapters in VideoPress":["Capitole \u00een VideoPress"],"You already have chapter information on an attached VTT file, so adding chapters to the description will not change the original ones. <link>Learn more<\/link>":["Dac\u0103 ai deja informa\u021bii despre capitole printr-un fi\u0219ier VTT ata\u0219at, ad\u0103ugarea de capitole la descriere nu le va modifica pe cele originale. <link>Afl\u0103 mai multe<\/link>"],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["\u0218tii c\u0103 acum po\u021bi s\u0103 adaugi capitole la videourile tale? <link>\u00cenva\u021b\u0103 cum<\/link>"],"Dynamic colors example":["Exemple de culori dinamice"],"Playback bar colors adapt to the video as it plays.":["Culorile barei de redare se adapteaz\u0103 la video pe m\u0103sur\u0103 ce el este redat."],"Dynamic color":["Culori dinamice"],"VideoPress Video Block":["Bloc VideoPress Video"],"Attempt VideoPress Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 s\u0103 recuperezi blocul VideoPress"],"This block contains unexpected or invalid content, and it seems to be a <moreAboutVideoPressLink>VideoPress video block<\/moreAboutVideoPressLink> instance.":["Acest bloc are con\u021binut nea\u0219teptat sau care nu este valid \u0219i pare a fi o instan\u021b\u0103 a <moreAboutVideoPressLink>blocului VideoPress Video<\/moreAboutVideoPressLink>."],"Keep using the Embed block":["Continu\u0103 s\u0103 folose\u0219ti blocul \u00cenglobeaz\u0103"],"Use VideoPress Video block":["Folose\u0219te blocul VideoPress pentru videouri"],"Convert this embed to a VideoPress video block to unlock advanced video player options. <moreAboutVideoPressLink>More about the VideoPress block<\/moreAboutVideoPressLink>":["Converte\u0219te aceast\u0103 \u00eenglobare \u00eentr-un bloc VideoPress pentru videouri ca s\u0103 deblochezi op\u021biunile avansate pentru playerul video. <moreAboutVideoPressLink>Mai multe despre blocul VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink>"],"<connectLink>Connect<\/connectLink> your site to use the <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> video block.":["<connectLink>Conecteaz\u0103-\u021bi<\/connectLink> site-ul ca s\u0103 folose\u0219ti blocul <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> pentru videouri."],"Video description":["Descriere video"],"Details":["Detalii"],"Finishing up \u2026":["Finalizez..."],"Uploading (%1$s%%)":["\u00cencarc (%1$s%%)"],"Done":["Gata"],"Upload Complete!":["\u00cenc\u0103rcarea a fost finalizat\u0103!"],"Resume":["Reia"],"Video poster (optional)":["Poster video (op\u021bional)"],"Video title":["Titlu video"],"select a custom one":["selecteaz\u0103 unul personalizat"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["A\u0219a va ar\u0103ta videoul. Folose\u0219te caruselul pentru a alege un poster sau <a>selecteaz\u0103 unul personalizat<\/a>."],"Please select a video from Library or upload a new one":["Te rog selecteaz\u0103 un video din Bibliotec\u0103 sau \u00eencarc\u0103 unul nou"],"Error selecting video. Please try again.":["Eroare la selectarea videoului. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou."],"Unexpected error uploading video.":["Eroare nea\u0219teptat\u0103 la \u00eenc\u0103rcarea videoului."],"Impossible to get a video preview after ten attempts.":["Este imposibil s\u0103 vezi o previzualizare video dup\u0103 zece \u00eencerc\u0103ri."],"Failed to upload your video. Please try again.":["\u00cenc\u0103rcarea videoului a e\u0219uat. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou."],"Invalid VideoPress URL":["URL-ul VideoPress nu este valid"],"No custom Poster image selected. You can upload or select an image from your media library to override the default video image.":["Nu ai selectat\u0103 nicio imagine personalizat\u0103 pentru poster. Po\u021bi s\u0103 \u00eencarci o imagine sau s\u0103 selectezi una din biblioteca ta Media ca s\u0103 \u00eenlocuie\u0219ti imaginea implicit\u0103 pentru video."],"You are currently overriding the default Poster image. Remove it if you want to use the default image generated by VideoPress.":["Acum \u00eenlocuie\u0219ti imaginea implicit\u0103 pentru poster. \u00cenl\u0103tur-o dac\u0103 vrei s\u0103 folose\u0219ti imaginea implicit\u0103 generat\u0103 de VideoPress."],"Remove and use default":["\u00cenl\u0103tur\u0103 \u0219i folose\u0219te imaginea implicit\u0103"],"Replace Poster Image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea pentru poster"],"Poster image":["Imagine poster"],"Check the recommended video settings.":["Vezi set\u0103rile recomandate pentru videouri."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatul videoului pe care l-ai \u00eenc\u0103rcat nu este acceptat."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Public"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Implicit\u0103 pentru site"],"Select track":["Selecteaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Allow download":["Permite desc\u0103rcarea"],"Got it, thanks":["Am \u00een\u021beles, mul\u021bumesc"],"Upload track":["\u00cencarc\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Error: %s":["Eroare: %s"],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"File":["Fi\u0219ier"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not\u0103: desc\u0103rcarea automat\u0103 a videourilor poate crea probleme dac\u0103 sunt afi\u0219ate mai multe videouri pe aceea\u0219i pagin\u0103."],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Play Inline":["Redare \u00een-linie"],"Pause":["\u00centrerupe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Evaluare"],"Progress":["Progres"],"Loaded":["\u00cenc\u0103rcat"],"Main":["Principal"],"Color":["Culoare"],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Niciuna"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadate"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Skip":["Sari peste"],"Delete":["\u0218terge"],"Connect":["Conectare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Title":["Titlu"],"Description":["Descriere"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Label":["Etichet\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Privacy":["Confiden\u021bialitate"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/block-editor\/index.js"}}