{"translation-revision-date":"2022-12-06 16:01:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Jetpack is currently powering features on your site. Once you deactivate Jetpack, these features will no longer be available.":["\u00cen prezent, Jetpack \u00ee\u021bi propulseaz\u0103 site-ul cu mai multe func\u021bionalit\u0103\u021bi. Dac\u0103 dezactivezi Jetpack, aceste func\u021bionalit\u0103\u021bi nu vor mai fi disponibile."],"Submit Feedback":["Trimite impresii"],"Submitting\u2026":["Trimit..."],"Grow your traffic with automated social <ExternalLink>publishing and sharing<\/ExternalLink>":["\u00ce\u021bi cre\u0219te traficul prin <ExternalLink>publicarea \u0219i partajarea<\/ExternalLink> automat\u0103 pe re\u021belele sociale."],"Block <ExternalLink>brute force attacks<\/ExternalLink> and get immediate notifications if your site is down":["Blochezi <ExternalLink>atacurile cu for\u021b\u0103-brut\u0103<\/ExternalLink> \u0219i prime\u0219ti imediat notific\u0103ri dac\u0103 site-ul t\u0103u cade"],"Speed up your site and provide mobile-ready images with <ExternalLink>our CDN<\/ExternalLink>":["Cu <ExternalLink>CDN-ul nostru<\/ExternalLink>, \u00ee\u021bi accelerezi site-ul \u0219i oferi imagini gata preg\u0103tite pentru dispozitivele mobile"],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["R\u0103spunsul t\u0103u a fost trimis. <br\/>\u00ce\u021bi mul\u021bumim c\u0103 ne-ai spus cum putem \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi Jetpack."],"Thank you!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim!"],"Skip for now":["Sari deocamdat\u0103"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Spune-ne ce nu a func\u021bionat pentru tine"],"Before you go, help us improve Jetpack":["\u00cenainte de a pleca, ajut\u0103-ne s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim Jetpack"],"Stay connected":["R\u0103m\u00e2i conectat"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Ai nevoie de ajutor?<\/strong> Afl\u0103 mai multe despre <jpConnectionInfoLink>conexiunea Jetpack<\/jpConnectionInfoLink> sau <jpSupportLink>contacteaz\u0103 suportul Jetpack<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Dac\u0103 deconectezi Jetpack, ele nu vor mai func\u021biona."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["\u00cen prezent, Jetpack pune \u00een mi\u0219care mai multe produse de pe site-ul t\u0103u."],"Back to my website":["\u00cenapoi la site-ul meu web"],"No thank you":["Nu, mul\u021bumesc"],"Help us improve":["Ajut\u0103-ne s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ne pare r\u0103u c\u0103 ne p\u0103r\u0103se\u0219ti. La Jetpack, ne str\u0103duim mereu s\u0103 oferim cea mai bun\u0103 experien\u021b\u0103 clien\u021bilor no\u0219tri. Te rog particip\u0103 la un sondaj scurt (dureaz\u0103 doar 2 minute)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack a fost <br\/>deconectat cu succes."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetpack pune \u00een mi\u0219care \u0219i alte module de pe site-ul t\u0103u. Dac\u0103 te deconectezi, aceste module nu vor mai func\u021biona."],"Jetpack encountered an error and was unable to display the Dashboard. Please try refreshing the page.":["Jetpack a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate afi\u0219a panoul de control. Te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi pagina."],"There seems to be a problem with your website.":["Se pare c\u0103 este o problem\u0103 cu site-ul t\u0103u web."],"There seems to be a problem with your connection to WordPress.com. If the problem persists, try reconnecting.":["Se pare c\u0103 exist\u0103 o problem\u0103 cu conexiunea ta la WordPress.com. Dac\u0103 problema persist\u0103, \u00eencearc\u0103 s\u0103 te reconectezi."],"Are you sure you want to deactivate?":["Sigur vrei s\u0103 dezactivezi?"],"Disconnecting\u2026":["Deconectez..."],"share your experience":["\u00eemp\u0103rt\u0103\u0219e\u0219te-\u021bi experien\u021ba"],"Other:":["Altele:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Depanare - m\u0103 voi reconecta dup\u0103 aceea."],"I don't know what it does.":["Nu mi-am dat seama ce face."],"It's buggy.":["Are multe erori."],"It slowed down my site.":["Mi-a \u00eencetinit site-ul."],"I can't get it to work.":["Nu pot s\u0103-l fac s\u0103 func\u021bioneze."],"Jetpack has many powerful tools that can help you achieve your goals":["Jetpack are multe instrumente puternice care te pot ajuta s\u0103-\u021bi atingi obiectivele"],"Jetpack is currently powering features on your site. Once you disconnect Jetpack, these features will no longer be available and your site may no longer function the same way.":["\u00cen prezent, Jetpack propulseaz\u0103 mai multe func\u021bionalit\u0103\u021bi pe site-ul t\u0103u. Dup\u0103 ce deconectezi Jetpack, aceste func\u021bionalit\u0103\u021bi nu vor mai fi disponibile \u0219i este posibil ca site-ul t\u0103u s\u0103 nu mai func\u021bioneze la fel."],"Are you sure you want to disconnect?":["Sigur vrei s\u0103 deconectezi?"],"Disconnect":["Deconectare"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Deactivate Jetpack":["Dezactiva\u021bi Jetpack"],"Deactivate":["Dezactiveaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"_inc\/build\/plugins-page.js"}}