{"translation-revision-date":"2022-12-02 14:25:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Align the last block to the bottom.":["Aliniaz\u0103 ultimul bloc \u00een partea de jos."],"Align the last block to the bottom":["Aliniaz\u0103 ultimul bloc \u00een partea de jos"],"The last inner block will follow other content.":["Ultimul bloc intern va urm\u0103ri alt con\u021binut."],"Rows":["R\u00e2nduri"],"Columns":["Coloane"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}