{"translation-revision-date":"2022-11-30 09:24:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"December":["decembrie"],"November":["noiembrie"],"October":["octombrie"],"September":["septembrie"],"August":["august"],"July":["iulie"],"June":["iunie"],"May":["mai"],"April":["aprilie"],"March":["martie"],"February":["februarie"],"January":["ianuarie"],"All options reset":["Toate op\u021biunile resetate"],"All options are currently hidden":["Toate op\u021biunile sunt momentan ascunse"],"%s is now visible":["%s vizibil acum"],"%s hidden and reset to default":["%s ascuns \u0219i resetat la implicit"],"%s reset to default":["%s resetat la implicit"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Anuleaz\u0103 setarea"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selectat\u0103"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"View next month":["Vezi luna viitoare"],"View previous month":["Vezi luna anterioar\u0103"],"Border color and style picker":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar"],"Bottom border":["Margine jos"],"Right border":["Margine \u00een dreapta"],"Left border":["Margine \u00een st\u00e2nga"],"Top border":["Margine sus"],"Reset to default":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Close border color":["\u00cenchide culorile pentru chenar"],"Border color picker.":["Selector de culoare pentru chenar."],"Border color and style picker.":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de culori personalizate. Culoarea pe care ai selectat-o acum este \u201e%1$s\u201d \u0219i are valoarea \u201e%2$s\u201d."],"Link sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Unlink sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Reset all":["Reseteaz\u0103 tot"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Show %s":["Arat\u0103 %s"],"Hide and reset %s":["Ascunde \u0219i reseteaz\u0103 %s"],"Reset %s":["Reseteaz\u0103 %s"],"Search %s":["Caut\u0103 %s"],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiunea personalizat\u0103"],"Use size preset":["Folose\u0219te dimensiunea presetat\u0103"],"Currently selected font size: %s":["Dimensiune font selectat\u0103 acum: %s"],"Highlights":["Eviden\u021bieri"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Foarte mare"],"Size of a UI element\u0004Large":["Mare"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medie"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mic\u0103"],"Size of a UI element\u0004None":["Niciuna"],"Currently selected: %s":["Selectat\u0103 acum: %s"],"No selection":["Nicio selec\u021bie"],"Reset colors":["Reseteaz\u0103 culorile"],"Reset gradient":["Reseteaz\u0103 gradientul"],"Remove all colors":["\u00cenl\u0103tur\u0103 toate culorile"],"Remove all gradients":["\u00cenl\u0103tur\u0103 to\u021bi gradien\u021bii"],"Edit colors":["Editeaz\u0103 culorile"],"Edit gradients":["Editeaz\u0103 gradien\u021bii"],"Color options":["Op\u021biuni culoare"],"Gradient options":["Op\u021biuni gradient"],"Add color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Add gradient":["Adaug\u0103 un gradient"],"Gradient name":["Nume gradient"],"Color %s":["Culoare %s"],"Color format":["Format culoare"],"Hex color":["Culoare hex"],"Invalid item":["Elementul nu este valid"],"Shadows":["Umbre"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Cod duotone: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Puncte (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Inch (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["\u00cen\u0103l\u021bimea x a fontului (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["L\u0103\u021bimea caracterului zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biul vizibil (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Border width":["Grosime chenar"],"Dotted":["Punctat"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Orizontal"],"Close search":["\u00cenchide c\u0103utarea"],"Search in %s":["Caut\u0103 \u00een %s"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 o unitate"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Liniar"],"Media preview":["Previzualizare media"],"Coordinated Universal Time":["Ora universal\u0103 coordonat\u0103"],"Remove color":["\u00cenl\u0103tur\u0103 culoarea"],"Color name":["Nume culoare"],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Alignment Matrix Control":["Comenzi aliniere matrice"],"Bottom Center":["Jos pe centru"],"Center Right":["Centrat dreapta"],"Center Center":["Centrat la mijloc"],"Center Left":["Centrat st\u00e2nga"],"Top Center":["Sus pe centru"],"Solid":["Dens"],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"Guide controls":["Comenzi de ghidare"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Remove Control Point":["\u00cenl\u0103tur\u0103 punctul de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s%% cu codul de culoare %2$s."],"Angle":["Unghi"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Category":["Categorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Item removed.":["Am \u00eenl\u0103turat elementul."],"Item added.":["Am ad\u0103ugat elementul."],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Minutes":["Minute"],"Calendar Help":["Ajutor pentru calendar"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Mergi la prima (Home) sau la ultima (End) zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home \u0219i End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (PgUp) sau \u00eenainte (PgDn) cu o lun\u0103."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Pagin\u0103 \u00eenainte \u0219i pagin\u0103 \u00eenapoi"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (\u00een sus) \u0219i \u00eenainte (\u00een jos) cu o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103."],"Up and Down Arrows":["S\u0103ge\u021bi sus \u0219i jos"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (st\u00e2nga) \u0219i \u00eenainte (dreapta) cu o zi."],"Left and Right Arrows":["S\u0103ge\u021bi st\u00e2nga \u0219i dreapta"],"Select the date in focus.":["Selecteaz\u0103 data dorit\u0103."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigare cu o tastatur\u0103"],"Click the desired day to select it.":["D\u0103 clic pe ziua dorit\u0103 pentru a o selecta."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["D\u0103 clic pe s\u0103geata dreapta sau st\u00e2nga pentru a selecta luni anterioare sau urm\u0103toare."],"Click to Select":["D\u0103 clic pentru a selecta"],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"Custom color picker.":["Selector de culori personalizate."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Time":["Timp"],"Day":["Zi"],"Month":["Lun\u0103"],"Date":["Dat\u0103"],"Hours":["Ore"],"Item selected.":["Elementul a fost selectat."],"Close dialog":["\u00cenchide dialogul"],"Previous":["Anterior"],"Border color":["Culoare chenar"],"Year":["An"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Style":["Stil"],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Clear":["\u0218terge"],"Mixed":["Amestecate"],"Custom":["Personalizat"],"Next":["Urm\u0103tor"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"Bottom Left":["St\u00e2nga jos"],"Top Right":["Dreapta sus"],"Top Left":["St\u00e2nga sus"],"Type":["Tip"],"Bottom":["Jos"],"Top":["Sus"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Font size":["Dimensiune font"],"Calendar":["Calendar"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"All":["Toate"],"Default":["Implicit"],"Close":["\u00cenchide"],"Search":["Caut\u0103"],"OK":["OK"],"Size":["Dimensiune"],"Right":["Dreapta"],"Left":["St\u00e2nga"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Done":["Gata"],"Categories":["Categorii"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}