{"translation-revision-date":"2022-04-04 12:35+0000","generator":"WP-CLI\/2.7.1","source":"index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Upgrade to PRO Version":["Friss\u00edt\u00e9s a PRO verzi\u00f3ra"],"Plugin does not work":["A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny nem m\u0171k\u00f6dik"],"Not the features I want":["Nem azokat a funkci\u00f3kat, amelyeket szeretn\u00e9k"],"Incompatible with themes\/plugins":["Nem kompatibilis a t\u00e9m\u00e1kkal\/b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekkel"],"Lack of documentation":["A dokument\u00e1ci\u00f3 hi\u00e1nya"],"Found a better plugin":["Tal\u00e1ltam egy jobb b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt"],"Temporary deactivation":["Ideiglenes deaktiv\u00e1l\u00e1s"],"Other":["M\u00e1s"],"Are you sure you want to leave the feedback form?":["Biztosan elhagyja a visszajelz\u00e9si \u0171rlapot?"],"Skip & Deactivate":["Kihagy\u00e1s \u00e9s deaktiv\u00e1l\u00e1s"],"Deactivate":["Deaktiv\u00e1l\u00e1s"],"Too bad you are leaving":["K\u00e1r, hogy elmegy"],"Please give us feedback why you deactivate %s.":["K\u00e9rj\u00fck, adjon visszajelz\u00e9st, hogy mi\u00e9rt deaktiv\u00e1lja a %s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."],"Please provide a reason!":["K\u00e9rj\u00fck, indokolja meg!"],"What could we do better?":["Mit csin\u00e1lhatn\u00e1nk jobban?"],"Email for answer\/solution":["E-mail a v\u00e1lasz\u00e9rt\/megold\u00e1s\u00e9rt"],"Please provide a valid e-mail address!":["K\u00e9rj\u00fck, val\u00f3s email c\u00edmet adjon meg!"],"Name":["N\u00e9v"],"Please provide a name!":["K\u00e9rem adjon meg nevet!"],"Please confirm that you have checked the privacy policy.":["K\u00e9rj\u00fck, er\u0151s\u00edtse meg, hogy elolvasta az adatv\u00e9delmi szab\u00e1lyzatot."],"I would like to receive a response to my request. For this purpose, I agree to the data processing of my feedback and my e-mail address. I have read and acknowledge the %s {{a}}Privacy Policy{{\/a}}.":["Szeretn\u00e9k v\u00e1laszt kapni k\u00e9r\u00e9semre. E c\u00e9lb\u00f3l hozz\u00e1j\u00e1rulok visszajelz\u00e9sem \u00e9s e-mail c\u00edmem adatkezel\u00e9s\u00e9hez. Elolvastam \u00e9s tudom\u00e1sul vettem a %s {{a}}Adatv\u00e9delmi ir\u00e1nyelveit{{\/a}}."],"Allow us to reply to you by email and we will get back to you as soon as possible!":["Engedje meg, hogy e-mailben v\u00e1laszoljunk, \u00e9s a lehet\u0151 leghamarabb felvessz\u00fck \u00d6nnel a kapcsolatot!"],"Are there any problems with the setup or use of the plugin? Maybe we can help you in the support. {{a}}Contact support{{\/a}}.":["Probl\u00e9m\u00e1k vannak a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val vagy haszn\u00e1lat\u00e1val? Tal\u00e1n tudunk seg\u00edteni a t\u00e1mogat\u00e1sban. {{a}}Kapcsolatfelv\u00e9tel az \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lattal{{\/a}}."],"https:\/\/devowl.io\/support\/":["https:\/\/devowl.io\/support\/"],"Do you want to deactivate your active license so that you can use it again on another site?":[""],"Yes, deactivate all active licenses for all sites within this multisite":[""],"Yes, deactivate license":[""],"Telemetry data preview":["Telemetriai adatmegoszt\u00e1s enged\u00e9lyezve"],"Close":[""],"At the time of activating the license, you agreed that we may send telemetry data from your installation to our server. You can revoke this at any time by deactivating and reactivating the licence.":[""],"The following data (raw) will be sent to our server:":[""],"Updates containing bug fixes and new features will be downloaded and installed automatically.":["A hibajav\u00edt\u00e1sokat \u00e9s \u00faj funkci\u00f3kat tartalmaz\u00f3 friss\u00edt\u00e9sek let\u00f6lt\u00e9se \u00e9s telep\u00edt\u00e9se automatikusan megt\u00f6rt\u00e9nik."],"Please confirm that you have read the privacy policy!":["K\u00e9rj\u00fck, er\u0151s\u00edtse meg, hogy elolvasta az adatv\u00e9delmi szab\u00e1lyzatot!"],"I allow to transfer technical data about this WordPress installation to the update server of %1$s and get latest announcements. This data is required for license activation and update functionality. I have read the {{a}}privacy policy{{\/a}} of %1$s.":["Enged\u00e9lyezem a WordPress telep\u00edt\u00e9s\u00e9vel kapcsolatos m\u0171szaki adatok k\u00fcld\u00e9s\u00e9t a %1$ friss\u00edt\u00e9si szerver\u00e9re, \u00e9s megkapom a leg\u00fajabb \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket. Ezek az adatok a licenc aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s a friss\u00edt\u00e9si funkci\u00f3khoz sz\u00fcks\u00e9gesek. Elolvastam \u00e9s tudom\u00e1sul vettem a %1$ {{a}}adatv\u00e9delmi ir\u00e1nyelveit{{\/a}}."],"I allow telemetry data about the use of this WordPress plugin to be collected in accordance with the %1$s {{a}}privacy policy{{\/a}}. This data does not include any personal information about users of the plugin. Collected data ({{aDataExample}}open example of transmitted data{{\/aDataExample}}) will be used to provide you with the best possible support and to improve the plugin.":["Enged\u00e9lyezem a WordPress b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lat\u00e1val kapcsolatos telemetriai adatok gy\u0171jt\u00e9s\u00e9t a %1$ {{a}}adatv\u00e9delmi ir\u00e1nyelveinek{{\/a}} megfelel\u0151en. Ezek az adatok nem tartalmaznak semmilyen szem\u00e9lyes inform\u00e1ci\u00f3t a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny felhaszn\u00e1l\u00f3ir\u00f3l. Az \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt adatokat a lehet\u0151 legjobb t\u00e1mogat\u00e1s \u00e9s a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny fejleszt\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben haszn\u00e1ljuk fel."],"I would like to receive the %1$s newsletter with WordPress news, sales and product offers (approx. 1-2 per month) by email. I have read the %1$s {{a}}privacy policy{{\/a}}. I know that I can unsubscribe from the newsletter at any time.":["Szeretn\u00e9m megkapni a %1$ h\u00edrlevelet WordPress h\u00edrekkel, \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9ssel \u00e9s term\u00e9kaj\u00e1nlatokkal (kb. 1-2 havonta) e-mailben. Elolvastam a %1$ {{a}}adatv\u00e9delmi ir\u00e1nyelveit{{\/a}}, \u00e9s elfogadom azt. Tudom, hogy a h\u00edrlev\u00e9lr\u0151l b\u00e1rmikor leiratkozhatok."],"First name":["Vezet\u00e9kn\u00e9v"],"Please enter your first name!":["K\u00e9rj\u00fck, adja meg a keresztnev\u00e9t!"],"Email":["Email"],"Please enter your email address!":["K\u00e9rj\u00fck, adja meg e-mail c\u00edm\u00e9t!"],"Please note that we will send you a confirmation e-mail. Only when you have clicked on the activation link in the email will you receive the newsletter.":["Felh\u00edvjuk figyelm\u00e9t, hogy visszaigazol\u00f3 e-mailt k\u00fcld\u00fcnk \u00d6nnek. Csak akkor kapja meg a h\u00edrlevelet, ha az e-mailben tal\u00e1lhat\u00f3 aktiv\u00e1l\u00f3 linkre kattintott."],"Learn more":["Tudj meg t\u00f6bbet"],"Your license has been activated!":["A licence aktiv\u00e1lva lett!"],"Activate your %s PRO license to receive regular updates and support.":["Aktiv\u00e1lja % PRO licenc\u00e9t, hogy rendszeres friss\u00edt\u00e9seket \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st kapjon."],"To use all advantages of %s {{strong}}you need a free license{{\/strong}}. After license activation you will receive answers to support requests and announcements in your plugin (e.g. also notices for discount actions of the PRO version).":["A %s \u00f6sszes el\u0151ny\u00e9nek kihaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz {{strong}}ingyenes licenc sz\u00fcks\u00e9ges{{\/strong}}. A licenc aktiv\u00e1l\u00e1sa ut\u00e1n v\u00e1laszokat kap a t\u00e1mogat\u00e1si k\u00e9r\u00e9sekre \u00e9s bejelent\u00e9sekre a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny\u00e9ben (p\u00e9ld\u00e1ul \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket a PRO verzi\u00f3 kedvezm\u00e9nyes akci\u00f3ir\u00f3l)."],"You are using a WordPress mulisite. Due to technical limitations of WordPress core, %s can receive automatic updates in WordPress multisites only if the plugin is enabled network-wide. You can enable the plugin network-wide, but still only license it for specific sites.":[""],"Please enable %s network-wide or take care of regular updates manually! ":[""],"https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/the-limit-of-activated-clients-for-this-license-has-already-been-reached\/":["https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/the-limit-of-activated-clients-for-this-license-has-already-been-reached\/"],"Installation type and license key for {{strong}}%s{{\/strong}}":["A(z) {{strong}}%s{{\/strong}} telep\u00edt\u00e9si t\u00edpusa \u00e9s licenckulcsa"],"Installation type and license key":["A telep\u00edt\u00e9s t\u00edpusa \u00e9s licenckulcsa"],"Please enter a valid license key!":["K\u00e9r\u00fck adjon meg egy \u00e9rv\u00e9nyes licenckulcsot!"],"Please choose an installation type!":["K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lasszon telep\u00edt\u00e9si m\u00f3dot!"],"Installation type":["Telep\u00edt\u00e9s t\u00edpusa"],"Development":["Fejleszt\u00e9s"],"Production":["Produkci\u00f3"],"Select installation type\u2026":["V\u00e1lassza ki a telep\u00edt\u00e9s t\u00edpus\u00e1t\u2026"],"What is an installation type?":["Mi a telep\u00edt\u00e9s t\u00edpusa?"],"You can use each license in both production and development environments.":["Az egyes licenceket \u00e9les \u00e9s fejleszt\u0151i k\u00f6rnyezetben egyar\u00e1nt haszn\u00e1lhatja."],"Generally speaking, you use \"{{strong}}Development{{\/strong}}\" when your site is not yet live, or it is a staging environment of your site. \"{{strong}}Production{{\/strong}}\" is what you use once your site is live. You can change the installation-type at any time by deactivating the license and activate it again.":["\u00c1ltal\u00e1noss\u00e1gban elmondhat\u00f3, hogy a \u201e{{strong}}Fejleszt\u00e9s{{\/strong}}\u201d kifejez\u00e9st akkor haszn\u00e1lja, ha webhelye m\u00e9g nem \u00e9l, vagy a webhely \u00e1tmeneti k\u00f6rnyezetben \u00fczemel. A \u201e{{strong}}Produkci\u00f3{{\/strong}}\u201d az, amit akkor haszn\u00e1l, ha webhelye akt\u00edv. B\u00e1rmikor megv\u00e1ltoztathatja a telep\u00edt\u00e9s t\u00edpus\u00e1t a licenc deaktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1val, majd \u00fajb\u00f3li aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1val."],"I do not want to license and use the plugin for this site within my multisite.":[""],"This license cannot be activated manually because it is configured programmatically. That means you have used the {{a}}activation filter{{\/a}} for host {{code}}%s{{\/code}} (Blog ID: %d). Unfortunately, there went something wrong while activating the license.":["Ez a licenc nem aktiv\u00e1lhat\u00f3 manu\u00e1lisan, mert programozottan van konfigur\u00e1lva. Ez azt jelenti, hogy az {{a}}aktiv\u00e1ci\u00f3s sz\u0171r\u0151t{{\/a}} haszn\u00e1lta a(z) {{code}}%s{{\/code}} (Blog ID: %d) hoszthoz. Sajnos hiba t\u00f6rt\u00e9nt a licenc aktiv\u00e1l\u00e1sakor."],"Retry activation":["Aktiv\u00e1l\u00e1s \u00fajrapr\u00f3b\u00e1l\u00e1sa"],"Manage licenses in the customer center":["Licencek kezel\u00e9se az \u00fcgyf\u00e9lk\u00f6zpontban"],"Activated %s":["Aktiv\u00e1lva: %s"],"Telemetry data sharing enabled":["Telemetriai adatmegoszt\u00e1s enged\u00e9lyezve"],"Telemetry data sharing disabled":["A telemetriai adatmegoszt\u00e1s letiltva"],"Your license key":["Az \u00d6n licenckulcsa"],"Your installation is fully activated.":["A telep\u00edt\u00e9s sikeresen aktiv\u00e1lva van."],"https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/real-cookie-banner-upgrade-free-to-pro-version\/":[""],"Enter license key to unlock PRO features":[""],"This license cannot be deactivated manually because it is configured programmatically. That means you have used the {{a}}activation filter{{\/a}} for host {{code}}%s{{\/code}} (Blog ID: %d). Please remove the filter to deactivate the license!":["Ezt a licencet nem lehet manu\u00e1lisan deaktiv\u00e1lni, mert programozottan van konfigur\u00e1lva. Ez azt jelenti, hogy az {{a}}aktiv\u00e1ci\u00f3s sz\u0171r\u0151t{{\/a}} haszn\u00e1lta a(z) {{code}}%s{{\/code}} (Blog ID: %d) hoszthoz. A licenc inaktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a sz\u0171r\u0151t!"],"Show announcements for this plugin":["Bejelent\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9se ehhez a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez"],"Something has gone wrong%s. It could be that you have configured your WordPress instance in such a way that you have blocked the WordPress REST API. Find out how to deal with this {{a}}here{{\/a}}.":[""],"https:\/\/devowl.io\/knowledge-base\/wordpress-rest-api-does-not-respond\/":[""],"Not yet licensed":[""],"Already licensed":[""],"Save":["Ment\u00e9s"],"License settings":["Licencbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"]}}}